<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<dataset>
  <provider>OMQ</provider>
  <channel>email</channel>
  <language>DE</language>
  <interactions>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>118</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich hatte dem XLS creator installiert und er lief ca 6 monate ohne Probleme.

]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[Dann wollte ich ihn ende August starten und da kam die Fehlermeldung
Installation Beschädigt neuinstallieren oder Helpdesk kontaktieren.]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>371</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>71</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
(Herr hat bisher viele meiner Anfragen
kompetent beantwortet)
meine Anfrage bezieht sich auf das automatische
Sichern von Projekten, das ich im System auf 30 Minuten konfiguriert
habe.
Kann es sein, dass dies nicht funktioniert? Ich frage aus folgendem
Grund:
Zur Zeit lasse ich ziemlich rechenintensive (EMV) Projekte laufen. Des
oefteren haengt sich das Programm fuer etwa 1/2 Minute auf, laesst
sich
danach (nervige Wartezeit) aber weiterfuehren, als wenn nichts
geschehen
waere.

]]>
<relevantText goldCategory="71"><![CDATA[Manchmal allerdings funktioniert überhaupt nichts mehr, dann kann ich das
Programm nur ueber den Task-Manager (sofort beenden) schliessen oder den
Computer brutal ausschalten. In diesem Fall finde ich die ja von mir
eingestellten Sicherungskopien nicht.]]></relevantText><![CDATA[ Gestern ist mir so ein 30-40 Megabyte großes
Projekt komplett verloren gegangen.

Kann es sein, dass ich diese
Sicherungen nur nicht finde? Oder gehen sie in den von mir
beschriebenen
Fall auch verloren (was sehr bedauerlich waere)? Bei den Back-Up Dateien
kann ich sie auch nicht finden.

Bitte teilen Sie mir auch mit, worin im
einzelnen das letzte von mir herunter geladene Ugrade besteht. Es soll
ja
die Performance bei der Arbei mit CWVEMX Daten verbessern. Ich kann
keine
Verbesserung erkennen.

Vielen Dank fuer Ihre Antwort

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>313</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Nachdem Start des Brennvorgangs erscheint die Fehlermeldung "Brennergerät kann nicht gefunden werden".]]></relevantText><![CDATA[
Bei den Daten handelt es sich um *.crv Dateien. Der verwendete Rechner ist ein Dell Notebook "Inspiron 0157" mit integriertem DVD - Brenner, welcher bei anderen Anwendungen einwandfrei funktioniert.

Ich beabsichtige das Warehouse Programm weiterhin zu nutzen,
nur mussich natürlich sicher sein, daß alles in Ordnung ist. 

Mit freundlichen Grüßen
Valentin Schnürer
mailto:valentin.schnuerer.vg@web.de

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>535</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,

ich wollte eine DVD mir der Brennvorgang CWVEMX brennen.]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[Nach dem 3
Schritt ist der Brennvorgang unterbrochen mit folgendem Hinweis:
wmem
reports disc project build exception 405388a2 ]]></relevantText><![CDATA[
verschlisseln fehlgeschlagen.Ich
bitte um Ihre Hilfe

schoene Gruesse 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>484</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>101</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, die Funktion "Vorschau" reagiert nicht. 

]]>
<relevantText goldCategory="101"><![CDATA[Bei Klick auf "Vorschau" erscheint der Kasten "Datenübertragung". Entweder es erscheint dann:

a)überhaupt kein Fortschrittsbalken oder
b)er wird kurz angezeigt und bricht dann ab]]></relevantText><![CDATA[

Es gibt allerdings auch keine Fehlermeldung.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>86</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo Warehouse Team,

]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[wie kann ich PRC Dateien öffnen, bzw. eine Wokit-Bibliothek einrichten.]]></relevantText><![CDATA[ Eure Hilfe ist
total unverständlich.Bei meinem VorgängerComputer und dem Programm 18 ging alles
problemlos.

MfG

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>526</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>79</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo.
Ich mache öfters eine Artikel previu, in der ich auch Verkaufsprozesse einstelle. Folgender Fehler tritt "meistens - bis beinahe immer" auf:
Wenn ich mir die Übersicht anschaue dann passt oft die Bestellnummernzeile nicht zum Teilablauf - was besonders ärgerlich ist, wenn man ein Produkt sucht und das nicht synchron ist. ]]>
<relevantText goldCategory="79"><![CDATA[Weiterhin passiert es, dass die Abläufe total stockend berechnet werden oder sogar in der Preview hängen bleiben, wenn ich den Übersicht etwas schneller manuell nach rechts verschiebe, weil ich einen Auftrag weiter hinten anschauen will.]]></relevantText><![CDATA[
Es wäre super, wenn Sie mir sagen können, woran das liegt.
Gruß Martin Bahre

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>403</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>73</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Bei der Installation von Warehouse XLS Maker 19, erhalte ich während der Installation keine Fehlermeldung. ]]>
<relevantText goldCategory="73"><![CDATA[Wenn ich aber das Prog starten möchte kommt"Die Installation ist ungültig. Bitte installieren sie das Prog neu oder wenden sie sich an den Helpdesk".]]></relevantText><![CDATA[ ich habe die Installation aus schon mit dem "Kompatibilitätsprog von Win7 versucht. Gleiches Ergebniss am Ende. Beim dritten Mal habe ich auch noch den aktuellesten Download runtergeladen, neu gestartet, und wieder die bekannte Fehlermeldung erhalten. 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>204</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>66</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen u.Herren,
 
 
]]>
<relevantText goldCategory="66"><![CDATA[nach der Eingabe eines Monates kommt folgender Hinweis :
 
Fehler beim parsen der XSL Daten.]]></relevantText><![CDATA[
Was kann ich tun ?
 
mfg Ch.Zimmermann
 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>209</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>66</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
nach dem ich Neuerwerbtes Programm Sales Xtra L7 Installiert habe, habei ich sofort über
"Bearbeiten", "Extras" an die "Gewinn-Kalkulation" gegangen. Und da fingen meine
Probleme an.
]]>
<relevantText goldCategory="66"><![CDATA[Jedes mal wenn ich ein Gewinnziel setzen will bekomme ich Anzeige:"Fehler beim Parsen
der XSL Datei".]]></relevantText><![CDATA[ Nach dem ich mit OK Bestätigt habe kan ich das Ziel eingeben. Und zum
schluß stürzte das Programm ab. Nach einem neuen Versuch in die Gewinn-Kalkulation zu
gelangen stürzte auch Sales Xtra L7 ab. Bei Neustart des Xtra L7 habe ich weiter mit
Software arbeiten können aber Gewinn-Kalkulation war für mich Tabu!? Bitte um
Unterstützung.
Mit freundlichen Grüßen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>341</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>65</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Kopieren aus einem Powerread Datenscanner 451i:

]]>
<relevantText goldCategory="65"><![CDATA[beim Oeffnen der Em-Liste
erscheint ein kleiner Teil der Daten im Fenster des Programms und dann
passiert gar nichts mehr.]]></relevantText><![CDATA[

Ein Bildschirmfoto seht Ihnen zu Verfuegung,
wenn Sir mir sagen wie es geht!

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>443</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>60</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Abend
Ich habe ein Plugin-Paymentreader eingefügt und einen CRV Ablaud freigeschaltet ca. 125 MB gross. Anschliessend wollte ich einen zweiten Ablauf ca. 450 MB freischalten. ]]>
<relevantText goldCategory="60"><![CDATA[Leider kommt der Hinweis nicht ausreichend Speicher.]]></relevantText><![CDATA[ Obwohl ich mein Web_Space auf 12 GB erhöt habe ist nicht ausreichend Speicher vorhanden. Wo werden diese Abläufe gespeichert und was muss ich tun damit ich noch weitere Abläufe freischalten kann?

Vielen Dank für eure Unterstützung
Freundliche Grüsse
Karlheinz Banani 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>344</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>65</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo!

Die genannten Punkte beseitigen mein Problem leider nicht.

Gruß
----- Original Message ----- 

Hallo! Ich moechte meinen Kartenleser \"Powerread XD 33\" an mein Netbook
\"Acer Makuyan 7067; Kaufdatum 11/2010) anschiessen und damit
EMV-Daten
von einer EMV-Mini-EM-Karte übertragen. ]]>
<relevantText goldCategory="65"><![CDATA[Leider bekomme ich immer den
Hinweis \"Es konnte keine Verbindung mit der Hardware aufgebaut
werden\".]]></relevantText><![CDATA[ Ich habe die Hardware ueber Ethernet angeschlossen. Der
kostenlose Windows Budget Creator macht im Vergleich keine Zicken und
funktioniert problemlos! Somit muss ich schlussfolgern, dass das Netbook
meinen Kartenleser sehr wohl erkennt. Wo ist das Problem bei Warehouse? Gruss

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>279</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>83</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,

habe Produkt Ultimate 12 erworben Spezialedition  inclusive Sellulate Write Codec ( welche eine verschmälerte Version ist) Produkt Organizer 12 ( ]]>
<relevantText goldCategory="83"><![CDATA[Demophase läuft ab]]></relevantText><![CDATA[ ) cake reader und  Trackkeeper 4.9

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>524</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>79</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag,

ist es möglich, eine Ablauf-Datei mit folgenden Daten fehlerlos (ohne stocken im Previewfenster) mit Warehouse 21 zu bearbeiten:

65 Segmente Datensatz
26,101 Verarbeitsrate
55tg 40kj 18 Datensätze (Datenanzahl)
300.5 Mbyte (Datengröße)
112:17,C2 (Statistikformat)
01674 kBit/s (Datenrate)
11140 kBit/s (Gesamtbitrate)
Wok It-Prozess (Elementtyp)

Ich muss einen Ablauf für die Uni bearbeiten und alle Dateien haben dasselbe Format. ]]>
<relevantText goldCategory="79"><![CDATA[Leider werden die einzelnen Dateien nur stockend im Previewfenster abgespielt, was mir die Arbeit erheblich erschwert. ]]></relevantText><![CDATA[
Falls es sich lediglich um eine Konfigurationsangelegenheit handelt, würde ich mich sehr über eine hilfreiche Antwort freuen.

Mein Computer hat einen Intel Core W6-621M Processor mit einer NVIDIA Roed Geforce EMV 3211 Grafikkarte.

Vielen Dank im Voraus,

Jenny Fröbel

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>552</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
-Der Fehler trat beim erstmaligen Versuch des Brennens (DVD Brenner)
  eines  fertiggestellten Warehouse  Projektes (1350MB) der Version 11 auf.

-]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[Die Schritte 2-6 Verschlüsseln und Processing werden durchgeführt, beim

Schritt 7 "Brenne CD" kommt die Fehlermeldung "Brennvorgang auf
grund
eines internen Problems unterbrochen". ]]></relevantText><![CDATA[
-Mein Testversuch  ein einfaches Produkt (.wdt) zu brennen, wurde ebenfalls
   mit  o.g. Fehlermeldung unterbrochen.
-Verwendet habe ich eine DVD+RW 7.7 GB
-Bei der vorherig verwendeten Warehouse Version 8.3 trat kein Brennfehler
auf.
Bei diesem eben durchgeführten syschare traten ebenfalls beim Schritt
33 "Prüfen Laufwerk F "(DVD Brenner) Schwierigkeiten auf.
Ich hoffe die Fehlerbeschreibung reicht aus.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>60</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[nachdem ich mein programm installiert habe, kommt so ziemlich am schuss 
die installationsmeldung
bei der umwandlung ihrer produktbank ist ein
fehler aufgetreten .]]></relevantText><![CDATA[ sie werden ihren datenspeicher daher mit dieser software
nicht nutzen koennen.

genau das trifft zu. ich habe das programm
mehrfach geloescht und neu installiert aber immer die gleiche meldung
erhalten.
Frage wes laeuft falsch ?
das programm hat vorher gelaufen,
erstellte abläufe wurden aber waehrend des kontolldurchrechnens
ploetzlich
unsauber bei bestellnummer und produktdaten. 
jetzt ist kein archivieren meiner
abläufe moeglich. auch der handscanner wird im warehouse programm nicht erkannt.
ich
danke ihnen schon jetzt fuer ihre muehe und verbleibe mit freundlichen
gruessen 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>520</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>79</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo zusammen  ich habe mir einen neuen PC gekauft in der Hoffung das es mit der Berechnung besser wird. Aber zuerst die Vorgeschichte.... Zuvor hatte ich Sales Firstclass 2009 neo mit einem Intel Proton Quad Core 4 - 3 GHz und 32-Bit Windows XP - 8 GB RAM- Ati Radeon  1502TG mit 512MB, WD Festplatte mit 100 GB.  Verkaufsabläufe eines Bullseye F70 importiert oder auch eines Systech MTX-CT820 CWVEMX Kartenlesers - das Programm und der Rechenvorgang startet sofort. Danach mach ich Parameterkorrekturen an diesem Prozess, etwas rundung weg und lass es wieder durchrechnen und in der Vorschau stockt es etwas... ok, nach dem Export ist es natürlich nicht mehr. 

Nun war ich also Shoppen, Kauf mit einen AMD Phantom(tm) III O4 0988T Processor mit 8(!) Kernen 64-Bit Windows 7 Prof., eine ATI Radeon HZC 90 in 2 Gig DDR5 RAM, 1 GB DDR3 Ram auf einem ASUS Formula Striker II. Dampf genug das Windows den Leistungindex auf 7,2 festsetzt, was aber an der SSH Festplatte liegt, der Rest liegt bei 7,9. Das sollte wirklich ausreichen für Prozesscalculating in Highspeed mit etwas rundung.  Leider funktioniert die 2009 Neo Version von Sales Firstclass nicht mehr :( also ab in den Shop.  Nun Kauf ich das Neue Sales Firstclass 20 Ultimate EMV inkl. Stylisher B2B Zusatzversion und installiere es auf der SSD Festplatte... alles Superschnell und es geht nur ab als gäbe es keinen Morgen mehr. Das Programm installiert sich so schnell das ich euphorisch fast vom Stuhl gekippt bin.  Nun der grosse Test... Prozess aus der 2009 Version laden... geht... Durchrechnen mittels Leertaste ... und es passiert genau garnix :( es dauert und dauert und ich entdecke unten einen grünen kleinen unauffälligen Balken den ich nur kenne wenn der Prozess exportiert wird. Ich wollte nicht xportieren, ich wollte nur einen Blick auf die Preview werfen.... ]]>
<relevantText goldCategory="79"><![CDATA[plötzlich geht die Berechnung los.. es stockt.. obwohl keine weiteren funktionen verwendet wurden und als dann der Auftrag mit den funktionen kommt steht das Programm fast fest.]]></relevantText><![CDATA[   Das ich nach dem Erlebniss nicht gleich bei der Hotline anrief lag daran das es Samstag abend war. Ich fühl mich gerade total verarscht, und über Tausend Flocken alleine für die Hardware und der alte Rechner ist schneller :(   Ist das der Fortschritt oder was mache ich falsch? Da ich das ganze "semiprofessionell" betreibe kann ich mir gerade das herumprobieren und basteln nicht wirklich leisten. Ich arbeite auf dem alten System und ärgere mich das dies einfach nur funktioniert und ich soviel Geld verblasen habe dafür das nichts schneller geht. 

Wo liegt der Fehler?`Wird AMD Kathegorisch nicht unterstützt? Oder sind 3 GB zu langsam ? 8 Kerne a 3 GHz zu lahm? Der Arbeitsspeicher zu mager??  Ich brauche jetzt Hilfe und Fachmännische Informationen. Es kann nicht sein das man den neuesten Prozessor und das zackigste ZockerBorad nimmt und dann schlechter da steht als vorher.  Achja, 3dmark läft ca 15 mal schneller als auf dem alten Rechner. Es ist schon so das der Rechner wirklich schneller läuft. Aber SalesFirstclass geht mal garnicht mehr :(   Warum?  Ich danke schonmal für die Erklärungen und Ratschläge die zum Erfolg führen :) Damit ich morgens auch wieder mit nem lächeln aufstehen kann :)  Gruss aus der CH, Emilio

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>259</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>125</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe am 16.04.2010 die o.g. Software erworben. Mit der auf der CD aufgedruckten SN in Grossbuchstaben, gemischt mit Zahlen und getrennt mit Bindestrichen kann ich mich nicht registrieren/freischalten, auch nicht unter Weglassen der Bindestriche oder Kleinschreibung. Der Browser ist natürlich online. ]]>
<relevantText goldCategory="125"><![CDATA[Ich bitte um die Ermöglichung der Nutzung meiner erworbenen Hard- und Software auf meinem Mac.]]></relevantText><![CDATA[

Danke

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>66</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>56</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="56"><![CDATA[Guten Tag , Bitte Sie mein Ticket zu bearbeiten da ein Fehlercode 27 aufgetreten ist.]]></relevantText><![CDATA[ Danke und Grüsse W.Lassie ----Ursprüngliche Nachricht---- Von: helpdesk@warehouse.net Datum: 27.10.2011 18:01 An: <f.lassie@redlin.at>Betreff: [Ticket#: 2011093726354967] RE: Vielen Dank für Ihre Anfrage. Ihr Helpdesk-Ticket wurde erstellt. In den nächsten Tagen wird Ihr Ticket bearbeitet. Hinweis: Möchten Sie diesem Ticket weitere Informationen beifügen, verwenden Sie nachstehenden Betreff: [Ticket#: 2011093726354967] Wir können Ihnen einfacher und schneller helfen, wenn Sie uns ausführliche Beschreibungen zum Problem schildern. Das können Screenshots (Bildschirmfotos) oder auch Dateien sein, bei denen die Fehler auftreten. Diese können Sie uns als Anhang in Ihrer Antwort-E-Mail zusenden. --Warehouse Helpdesk System WAREHOUSE Development Helpdesk Postfach 23444308156 Leipzig - Germany

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>392</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>33</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

]]>
<relevantText goldCategory="33"><![CDATA[Ich habe Windows 7 (64 bit) und bekomme immer wieder die Fehlermeldung, dass eine Speicheranfrage ungültig ist (oder ein internes Problem ist aufgetreten) wenn ich einen Verkaufsprozess

(prc-Datei) einfügen möchte.]]></relevantText><![CDATA[ Manchmal wird auch der Zugriff auf diese Datei verweigert, da diese nicht gelesen werden kann. Woran kann dieses liegen?

Die neuesten Treiber sind alle installiert und genügend Speicher ist auch vorhanden.

M.f.G.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>497</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>99</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="99"><![CDATA[Liebe Warehouse-Mitarbeiter, warum erscheint nach einer Datenbearbeitung fortwährend: Codec zum import ist nicht verfügbar? ]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>325</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Bei mir wird kein Brenner angezeigt?]]></relevantText><![CDATA[ Ich habe einen neuen Rechner und mir auch das Update herunter geladen. Wo liegt das Problem, ich verstehe es nicht. Mit anderen Programmen kann ich brennen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>585</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[Bei der Instalation kommt der Hinweis 
bei der Umwandlung ihres Produktdatenspeichers ist ein Fehler auf getreten. Sie werden ihren
Datenspeicher deswegen mit dieser Sofwahre nicht verwenden können .]]></relevantText><![CDATA[
Bitte wenden sie sich an den Helpdesk um Unterstützung zu bekommen.

Ich habe den Fehlerbericht an Warehouse gesendet. 

Mit freundlichen Grüßen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>620</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>87</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="87"><![CDATA[Fehler im Warehouse Datenspeicher, alle angegebenen Optionen ausprobiert.]]></relevantText><![CDATA[ Der Fehler bleibt vorhanden. Software neu installiert keine Änderung.
Detailierte Fehlermeldung
Error code: 03377405

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>358</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>121</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
hallo!
ich hab heute ein verkaufslihsten archivierpack erhalten.
die cd
braucht bei der installation so ca. 8 min. bis es richtig los
geht.
programm wurde installiert und sogleich mit der neuesten verion aus
dem web aktualisiert.
]]>
<relevantText goldCategory="121"><![CDATA[doch bei der installation des dvd prozessverwalters
gelb/weiss kommt folgende meldung:
1133 unable to finish
installation]]></relevantText><![CDATA[
und dieses auf 2 verschiedenen pc´s im haus!

nicht
schoen!
was tun?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>335</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>65</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Solarmobile TR-WT8F Chipartenleser mit Windows 7 über Easyplug 4000 Anschluß

]]>
<relevantText goldCategory="65"><![CDATA[Bei EM Erstellung - Es werden keine Prozessdaten angezeigt - nur Leere Feld]]></relevantText><![CDATA[

als Microsoft 

Kartenleser läßt sich mit der Richtungstasten komplett steuern, start und lösch felder bestimmen -
es stürtzt auch ab nach erstellungs versuch 

Die 'eigenschaften von MS WQ Cardreader und ARC' sind meine meinung unrichtig bzw nicht
editierbar.

Danke im Voraus für Ihre Hilfe

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>83</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Beim Test einer kleinen Datenpreview bin ich auf das nächste Problem gestoßen.
]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[Ich kann Verkaufsprozesse meines Kartenlesers vom Typ .PRC nicht richtig ausführen.]]></relevantText><![CDATA[ Der Prozess wird zwar eingelesen, es zeigt aber keine vernünftigen Daten an.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>461</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>31</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, mit "Archivieren Sie Ihre Bestandslisten" habe ich etliche XLS-Listen komprimiert und jedesmal das
einzelne, auch kleinere Projekt (23 mb) mit Erfolg
gebrannt.
]]>
<relevantText goldCategory="31"><![CDATA[Um die DVDs besser auszunutzen, habe ich jetzt 6 solche
Projekte mit der Funktion "WAREHOUSE Power writR/Daten
zusammenstellen" auf eine DVD gebrannt mit dem Ergebnis,
daß die DVD auf meinem DVD-Laufwerk nicht läuft.]]></relevantText><![CDATA[ Die
DVDs mit den einzelnen Projekten laufen auf demselben
Laufwerk einwandfrei.
Hinweis: Bei der Zusammenstellung über Power write heißt
es in einem Fenster explizit, "es wird eine auf jeglichem DVD-Laufwerk abspielbare Disk erstellt". Genau das aber
klappt nicht. Was kann man tun?? Können Sie mir helfen?
Mfg und Dank im voraus Horst Rekaliro

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>42</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Ich habe ein Projekt erstellt. Im Nachhinein habe ich die Darstellungsvorlage neu gestaltet, indem
ich ein Bild als Hintergrund eingefügt habe. Diese Vorlage habe ich in letzte gespeichert.

]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Beim neuen Brennen erfolgt ständig die Fehlermeldung:
wmem reports disc project build exception:118764f4]]></relevantText><![CDATA[

Es ist mir nicht möglich auch bei Verwendung von anderen Standartvorlagen zu brennen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>370</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>71</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo! Datenscanner Solarmobile EMVC-USB-126 EMV
- Kann man bei Xtra L6
Testversion 8.4 aktivieren?
- Hardware (Processor) zu langsam fuer Xtra L6?
]]>
<relevantText goldCategory="71"><![CDATA[Bei Skripten stockt es manchmal!]]></relevantText><![CDATA[ Nach dem ausrechnen OK!
Danke

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>181</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>82</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="82"><![CDATA[Bei der Direkt Erstellung wird keine Bestellnummer erstellt.]]></relevantText><![CDATA[
Bei der Auswahl der Datenquelle, in der Pack Direkterstellung,  erscheint nur "Scanner" oder "Eingang" beides mit dem Vermerk nicht angeschlossen. Es erscheint auch der Hinweis "Achtung Erstellungsdaten nicht ausreichend". Unter Gerätetreiber habe ich fogende Auswahl: "Temtech EMV Scan -Line Input, -Tech Input und Broadband Input", bei der Auswahl einer dieser Möglichkeiten erscheint immer der Hinweis "Es konnte keine Verbindung zur Hardware aufgebaut werden".  

Mir ist auch aufgefallen, dass unter Externerstellung im Feld Gerätetreiber kein Eintrag vorhanden ist.

Im Geräte Manager habe ich keine Fehlermeldung und die "Ati EMV Scan und Temtech EMV Scan" funktionieren einwandfrei.
Besten Dank für Ihre Bemühungen.
Freundliche Grüsse 
Ans Breit

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>122</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[Wenn ich bei meinem neuen Sales firstclass 20 Neo EMV ein vorhandenes Projekt lade, dann dann
"stockt" der Bildschirm solange bis das Projekt ganz geladen ist.]]></relevantText><![CDATA[ Ist das normal?
Die Trial lässt sich nicht starten.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>227</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[Laesst sich Abläufa im office katalog 11 auf einem min 7 rechner richtig
installieren?]]></relevantText><![CDATA[
Wenn nicht besteht die Moeglichkeit eines guenstigeren update zu einer
lauffaehigen Version? Habe erst im Sommer 2010 Abläufe im office katalog 11 gekauft
nun
kann ich es nicht mehr auf meinem neuen Rechner installieren?

Vielen
dank fuer ihre Hilfe

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>62</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>56</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag meine Damen und Herren,
ich habe das Programm Produkte im IT&OFFICEKatalog 11 firstclass gebraucht gekauft. ]]>
<relevantText goldCategory="56"><![CDATA[Leider meldet das Programm beim Verschlüsseln Fehlercode 27,da das Programm auf eine andere E-mailadresse aktiviert ist.]]></relevantText><![CDATA[ Ich möchte das Programm nun für mich persönlich aktivieren.Bitte können Sie mir einen neuen Aktivierungscode zusenden.
Danke vielmals im vorraus.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>385</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>33</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mein Programm ist: Salesfirstclass19 ultimate (12.3.7.19)
in Sales firstclass 19 Ultimate
Projekt mit 5 Abläufen je Ablauf ca. 48 mb und 55 mb Größe 
Inhalt Abläufe, Produkte, Text, Statistiken (ganz normal!)
Meine Hardware:
OPEK III Rechner mit I8 Intel-Prozessor, 64 bit, Netzwerkkarte Aty
PRO 847
Anmerkung:
=== Übertifft ihre Grunanforderungen erheblich===
Fehlermeldungen treten ständig auf:
   beim bearbeiten der Abläufe (egal bei was) Fehlermeldungen kommen
ständig.
   Fehlermeldungsprotokolle gehen Ihnen ständig zu.
   Ich habe mittlerweile aufgeben etwas dazu zu schreiben.
1. Die Hardwarebeschleunigung wurde ausgrschaltet. 
Mögl. Ursachen Veralteter Netzwerkartentreiber oder Netzwerkhardware
die nicht mit dem Programmvoraussetzungen entspricht.Stellen Sie sicher
dass die neuesten Treiber installiert sind.
Anmerkung:
==== Was unfug ist, weil durch Fachfirma aktuellster Treiber installiert
ist für Aty PRO 847 Netzewrkkarte ====
Die Fehlermeldung kommt ca. alle 8 Minuten beim bearbeiten,
2, Die Netzwerkeinstellungen der Windows 7 Basis wurde geändert. Ein ausführendes
Programm.(WAREHOUSE).usw.
Die Fehlermeldung kommt mit der 2. Fehlermeldung.
Comuter wird dann schwarz und schaltet wahrscheinlich Netzwerkeinstellungen um.

Man kann dann gewisse Zeit weiterarbeiten.
3. ]]>
<relevantText goldCategory="33"><![CDATA[Die Speicheranfrage ist ungültig. Kernel...Adresse...]]></relevantText><![CDATA[

Anmerkung:
===Dies ist die beliebteste Fehlermeldung, die kommt ständig, wenn
nicht Fehlermeldung 1 und 2 erscheint.
So ungfähr alle 4 - 5 Minuten beim bearbeiten.===
Prozedur;
Wenn`s überhaupt geht, Programm schliessen, neu starten, Fehlermeldung
senden (manchmal), nach 4 - 5 Minuten Arbeiten wieder dasselbe.
Lösung:  ????
Ich vermute als Laie:
Ihr Programm ist nicht nuzbar mit meinem Rechner.
Ihr Programm war auch nicht nuztbar mit meinem alten Rechner. Da
war Fehler Nr. 3 auch ständig, (Bei allen Programmen von Warehouse ob
Verkaufs oder Produktprogramm in jeder Version)
deswegen habe ich mit einen neuen Rechner gekauft. Nun mit dem gleichen
Ergebnissen.
bzw. die Albaufdatei ist vermutlich zu groß.
Ich habe die Projektdatei vor kurzer Zeit von 8 Abläufen (wenig Meldungen)
auf 5 Abläufe zusammengebaut,
danach kommen die Fehlermeldungen zu hauf. 
Ich bitte um schnelle Bearbeitung,
besten dank.
mit freundlichen Grüssen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>297</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[Ich kann mein Sales firstclass weder über das Internet, noch über das Telefon aktivieren.]]></relevantText><![CDATA[
Auf meinem alten Rechner funktioniert das Programm, aber ich würde es auch gerne auf dem neuen nutzen.
Seriennummer: R7-74554-28801-21252-33832-55603-62357
Möglicherweise liegt es daran, daß ich einen neuen Internetanschluß habe, der mit vielen Schwierigkeiten verbunden war.
Oder solltre ich mich besser von Warehouse trennen und einen Kundenfreundlicheren Anbieter wählen?



Walter Gyschar 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>10</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>57</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe mit dem Specssheet Creator firstclass ein Specificationsheet-Projekt erstellt und freigeschaltet - soweit hat alles ohne probleme funktioniert und ist unter der Webadresse get-prominent.warehouse.net ordnungsgemäß angezeigt worden. ]]>
<relevantText goldCategory="57"><![CDATA[Plötzlich wurden Daten nicht mehr geladen bzw.nur der ladevorgang (kreisende punkte)angezeigt,Texte verschoben dargestellt.]]></relevantText><![CDATA[ Ich wollte dieses Problem im Specssheet Creator beheben mußte aber feststellen das ein bearbeiten des Projektes nich möglich ist. Was bitte ist das Problem. 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>410</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[Nach dem Import von DAT Verkaufs Objekten aus dem Systech MTX-XR435W Kartenleser mit SD erstellt,
sind am Ende aller einzelnen Objekte immer ca. 28-150 Prozesseinzelfelder leer, während die
Statistikanzeige fehlerfrei bis zum Ende des Objekts angezeigt wird.]]></relevantText><![CDATA[
Was kann das sein?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>49</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Was ich erreichen möchte? Dass ich meine wochenlange Arbeit wie immer
als DVD zur Verfügung habe!
]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Beim Brennversuch kommt immer folgende Fehlermeldung: wmem reports
disc project build exception 3762636C8]]></relevantText><![CDATA[
Handlungen? Mir bitte ganz schnell helfen, dass ich meine DVD MORGEN
zur Verfügung habe!
Der fehler tritt immer auf und ich habe schon mehrere Fehlermeldungen
an Sie abgesandt.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>544</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[ES TRAT SCHON BEIM ERSTEN BRENNANLAUF
EIN INTERNES PROBLEM AUF !]]></relevantText><![CDATA[
SIEHE
SCREENSHOT IM ANHANG !

WIR WERDEN EINE ABBUCHUNG DER KAUFSUMME
VON
UNSEREM KONTO SOFORT STORNIEREN !
BITTE BESEITIGEN SIE ZUERST DAS PROBLEM
!
FALLS DIES NICHT MOeGLICH IST WECHSELN
WIR ZU VLC 12 !

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>98</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>63</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, ich habe gestern in meiner fast fertigen Produktpreview gearbeitet. ]]>
<relevantText goldCategory="63"><![CDATA[Als ich heute noch einmal etwas weiter machen wollte, stellte ich fest, daß jetzt immer wenn ich den Startzeiger an eine Stelle setze und von dort aus die Preview ansehen möchte, das Anzeigen ganz von Beginn an startet.]]></relevantText><![CDATA[ Ich kann auch mit der rechten Maustaste keinen Endzeiger mehr setzen. Wenn ich jetzt eine Stelle weiter hinten in der Preview anschauen möchte, müsste ich warten bis ich an dieser Stelle angekommen bin. Die Preview ist aber über hundert Datensätze lang. Was kann ich da verstellt haben?? Ich habe die Optionen mal durchgesehen, konnte aber noch nichts finden.Wenn ich eine andere Produktpreview lade, funktioniert es einwandfrei.
Viele Grüße 

Leif Stadler

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>31</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>84</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
habe folgendes Problem.]]>
<relevantText goldCategory="84"><![CDATA[Beim Kopieren von DATA3- Filmen fehlt die Bestellnummernzeile bzw. ist auch keine Bestellnummer zu sehen.]]></relevantText><![CDATA[ Ich denke , das es mit dem Entschlüsselunxverfahren zu tun hat, denich aber nicht bekomme. Bei der Online-Anfrage taucht jedesmal die Anfrage nach der Kennungs-NR auf.Wo kann ich die denn finden. Für eine Ihnen schnellstmögliche Antwort bedanke ich mich im Voraus.
Mit freundlichen Grüßen
Wolf Mendes

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>139</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>116</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Programm (Anzeigepfeil)läuft nicht!
Prozesserstellungen per CWVEMX-Import von 
USB Stick ins Programm geladen. Kartenleser Solarmobile HDC-ZN003 
]]>
<relevantText goldCategory="116"><![CDATA[Folgender Hinweis:
"das Smartcard-Device 'none' kann dieses Format nicht ausführen!
Grung: 
Die aktuelle genutzte Gerätekennung ist nicht innerhalb des erlaubten Bereichs für Ihr System"]]></relevantText><![CDATA[

Zur Bearbeitung dieser Prozess Daten extra den Rechner " Acer Killerz Z2572 D" gekauft

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>40</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Sehr geehrte Damen und Herren,

als langjähriger Nutzer von SFC habe ich jetzt auf Version 20 neo upgedatet. Leider kann
ich aktuell ein wichtiges Projekt nicht zu Ende führen, da die Erstellung der DVD nicht
funktioniert. ]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Ich bekommen nach dem 8 stündigen Verschlüsseln eine Fehlermeldung bezüglich
"wmembank.dll" und muss das Programm beenden.]]></relevantText><![CDATA[
Meine Recherche in Ihren Foren informierte mich, dass es sich dabei eventuell um ein
Brennertreiberproblem bzw. ein Problem bei der Erstellung der DVD-Darstellung handelt. Die
aktuellen Updates auf Version 13.1.0.5 wurden durchgeführt.

Meine Rechner: CATCH Encourage 8451 Intel Core Duo 5 GHz, 5 GB RAM, Grafi TELLFORCE Technical
Speedstar X8504, Update von MS Vista auf MS Win7 (keine manuellen Treiberupdates)

Bitte helfen Sie mir, mein fast fertiges Projekt fehlerfrei fertigstellen zu können. Die
Crash-Datei aus SFC sende ich als Anhang hier mit.

Ich bitte um Ihre Antwort an jens.schering@web.de

Mit freundlichen Grüßen
Jens Schering

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>612</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>100,104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
ich habe soeben online Sales Firstclass WH Neo erworben udn installiert. ]]>
<relevantText goldCategory="100,104"><![CDATA[Bei der Registrierung erhalte ich die Meldung, meine Seriennummer werde bereits verwendet.]]></relevantText><![CDATA[ Was kann ich tun, um die Registrierung abzuschließen? Das Programm ist nur auf einem einzigen Rechner installiert udn wurde zuvor nicht registriert.
Vielen Dank für Ihre baldige Rückmeldung.
Freundliche Grüße,
Dr. Reinhard Geront

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>41</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[-beim Brennen einer Produktpreview mit Produkte im IT & OFFICE Katalog 12 & 13
Die Fehlermeldung erscheint bei Schritt 7 von 9 - Disc Copy wird
erzeugt]]></relevantText><![CDATA[
"Es ist ein schwerwiegender Fehler im System aufgetreten."
  Problem in Klasse "wmembank.dll" (Ladeadresse:0x07682768) an Adresse
5x181gh
  Exception 5x27463 "ACCESS_FORBIDDEN"
der Fehler tritt erst seid etwa 2 1/2 Monaten auf - ich hatte vorher
Version 12 und hatte keine Probleme

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>523</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>79</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe seit Mitte Oktober Sales firstclass WH plus auf einem HP StyleBook 8154w Workstation installiert mit folgenden Spezifikationen:
u2-4376M 7x3,1Ghz CPU, 19 GB RAM, ATI FireGL 6860M 4GB DDR 8 RAM, Win 7 Pro 64 bit.

1. Frage:
Beim Laden des Programms bleibt das Fenster im Display stehen bei der Anzeige "Pluginpakete werden geladen".
Bei Anzeige auf Symbolleiste wird angezeigt: Exception loading statscalc.dII. 
Wenn ich dann auf Symbolleiste Fenster schließen klicke öffnet sich das Programm trotzdem.
Was ist zu tun???

2. Frage:
]]>
<relevantText goldCategory="79"><![CDATA[Ich habe Salesdateien im Komplettformat 81 Segmente/ 15f per SD HC Karte 20 GB class 13 importiert (kopiert)
und der Ablauf stockt.]]></relevantText><![CDATA[ Ich habe bei Ablaufeinstellungen 
NTSC Complete EMV 15f 112:17,X2 (65 Segmente; 04f) ausgewählt.
Hat das Stocken mit der Frage 1 zu tun oder ist die Ablaufkonfiguration falsch gewählt?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>439</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>60</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="60"><![CDATA[ich habe ständig die fehlermeldung nicht ausreichend speicher, beim importieren von datn (wdt + popup 640 pix) per drag and drop.]]></relevantText><![CDATA[ momentan hat der ordner meines specificationsheets ein größe von 213 mb. kann das sein? und wie kann ich das beheben ... mfg. heinz-jürgen sander

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>560</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren!

Leider habe ich ein Problem beim Brennen.

]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Fehlermeldung: wmem reports disc project build exception 026416f5]]></relevantText><![CDATA[

Fehlerprotokoll:

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>446</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>60</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="60"><![CDATA[Ich erhalte bein Export meines Specificationsheets eine Fehlermeldung, dass der Speicher eng wird.]]></relevantText><![CDATA[ wenn ich diese ignoriere, erhalte ich jetzt zusätzlich noch den Hinweis "Insufficient memory" und 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>91</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mit meinem neuen Cardreadergerät Powerread ExtremeScan habe ich
Prozesse im Datenformat 4,3E gemacht. Die Dateien sind mit
DDT....PRC benannt. ]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[Wenn ich nun die Dateien auf den
Schedulingview ziehen will erscheint immer DATA-5-Aktivie-
rung, da der Dateityp wohl nicht von dieser Software
geöffnet werden kann.]]></relevantText><![CDATA[ Wenn ich dann auf Online freischalten
klicke, erfolgt keine Reaktion.
Wenn ich mit dem Datenformat 4,3E automatisch datei-übergreifend bearbeiten Produkte IMG....WDT auf den Schedulingview
ziehe, erscheint immer die Frage, ob ich die Daten angleichen oder nicht angleichen will. Bei nicht automatisch
dateiübergreifend bearbeiten geschieht dieses nicht.
Wie können Sie mir helfen?
Mit frdl. Grüssen
Gerald Merkel

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>68</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>56</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="56"><![CDATA[Fehlermeldung 27]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>513</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>77</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Halo,  vielen Dank für Ihre Antwort , jedoch das Problem ist noch nicht gelöst. ]]>
<relevantText goldCategory="77"><![CDATA[Im Erstellungsdialog auf "Erweiterte Einstellungen" erscheint bei mir als Scanquelle weder 4068 noch 1648 Device.]]></relevantText><![CDATA[ Im Gerätemanager ist hinter der Komponente USB 4068 Device ein gelbes Fragezeichen. Unter Eigenschaften für dieses "Gerät" steht: "Die Treiber für dieses Gerät konnten nicht installiert werden. (Code 31)" Ich habe von ihrer Seite schon die Datei "warehouse_usb_prozessverwalter_7(gelb_weiss)_de-4.zip heruntergeladen und mit angeschlossenen Prozessverwalter ausgeführt. Kein Ergebnis. Was schlagen Sie vor? MfG U. Füllisch

"WAREHOUSE Helpdesk" <helpdesk@warehouse.net> schrieb: Guten Abend,  vielen Dank, dass Sie uns kontaktiert haben.Bitte probieren Sie einmal folgendes: Klicken Sie im Erstellungdialog auf "Erweiterte Einstellungen". Hier sollte als Scanquelle 1658 bzw. 1684 Device ausgewählt sein. Wechseln Sie bitte auf einen beliebigen anderen Treiber. Jetzt stellen Sie wiederum 1658/1684 Device ein. Prüfen Sie, ob die Erstellung nun funktioniert.   Falls dies nicht funktioniert, schließen Sie den USB-Prozessverwalter am Rechner an und führen Sie bitte das Diagnoseprogramm aus, welches Sie unter folgendem Link downloaden können:  Es erklärt sich von selbst und findet sich hier:  http://helpdesk.warehouse.net/syscare/syscare.php?tn=0165482000047074  Klicken Sie auf den Link und wählen Sie bitte öffnen. Sofern Sie ein weiteres Mal gefragt werden, wählen Sie bitte "Die Software vom aktuellen Ort ausführen". Wahlweise können Sie die Datei auch auf Ihrem Rechner abspeichern und nachfolgend ausführen.   Sie sollten vor dem Prüfen alle Programme beenden, auch die von Warehouse.  Vergessen Sie bitte keinesfalls Ihr ursprüngliches Anliegen umfassend zu beschreiben. Bitte die Handlungen bis dieser Fehler auftaucht ebenfalls genaustens aufführen. Eine Lösung wird somit naturgemäß erheblich vorangetrieben.  Der Syscare untersucht ihr System und fasst die Informationen zusammen.  Er nimmt keine Modifikationen an Ihrem Computer vor, sondern fragt lediglich  Standard-Systeminformationen ab und führt Leistungstests durch. Dieser Prozess kann bis zu zwei Stunden dauern. Syscare verwendet zum Prüfen ausschließlich Windows-Komponenten. Dennoch können bei einem defekten System Fehler auftreten.  Falls der Syscare durch Fehler abstürzen sollte ist das nicht problematisch. Syscare wird Sie in diesem Fall beim nächsten Mal fragen ob die Überprüfung wiederholt werden soll. Klicken Sie dann auf "Nein" oder Sie warten einfach ab. Klicken Sie bitte nur auf "Ja", falls Sie die Konfigurationen oder Treiber nach der Anleitung Ihres Helpdesk-Mitarbeiters berichtigt haben.   Am Ende des Syscares haben Sie die Möglichkeit sich den Inhalt darstellen zu lassen. Sie können somit selbst überprüfen, welche Informationen gesammelt wurden.  Falls der Zielrechner kein Internet besitzt, wird Ihnen angeboten werden das Ergebnis zu speichern. In diesem Fall schicken Sie die Datei bitte anderweitig an uns zurück.   -- Mit freundlichen Grüßen  Oliver Krauth

****************************************************************** Bei verändertem Betreff kann Ihre Mail leider nicht einsortiert ** werden! Verwenden Sie bitte die Antwortfunktion Ihres Mail-    ** programmes ohne den Betreff zu verändern.                     ******************************************************************WAREHOUSE Software GmbHOliver KrauthHelpdeskmanagerPostfach 20104584797 LeipzigTel. Helpdesk Deutschland: 0800/1453784 (1,99 Euro/Min.)Tel. Helpdesk Österreich:  0800/765424 (1,79 Euro/Min.)Tel. Helpdesk Schweiz:     0800/387512 (1,80 CHF/Min.)http://www.warehouse.comBRB 787808 B | Managing Board:Theo Malkener | Helmut Honig | Florian RausHINWEIS: Dies ist eine vertrauliche Nachricht und nur für denAdressaten vorgesehen. Es ist nicht erlaubt, diese Nachricht zu vervielfältigen oder Dritten zukommen zu lassen.Bitte verwenden Sie auch unsere mitgelieferten Anleitungsvideos Diese erklären die wichtigsten Arbeitsschritte. Sie finden Sie im Hilfemenü Ihres Systems auffindbar. Weitere Auskünfte bekommen Sie unter "Tipps und Tricks" auf unsererHelpdeskseite. http://helpdesk.warehouse.net      

UFuellisch@hotmail.de schrieb:  Bei der Übertragung von der Liste auf den PC habe ich zwar alle Daten aber keine Bestellnummer, obwohl beide Scandisplays mehrere Werte anzeigen. Der Pc ist mit dem Prozessscanner über USB-Prozessverwalter und Klinke-Kabel verbunden. Betriebssystem XP  

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>537</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[Problem bei Sales firstclass 2009 Ultimate tritt bei Speicherung vom Prozess
auf DVD auf, mit der Fehlermeldung: Internes Problem während der Durchführung.]]></relevantText><![CDATA[

Problem 2 DVD Laufwerk kennt DVD nicht, dadurch funktioniert erstellen einer DVD
nicht.
Fehler ist ohne vorherigen Hinweis aufgetreten.
Wenn Sie Datei Laufwerk D Datei Liandri Versandhaus,diesen Prozess
auf DVD brennen anklicken kommt nacheiner Zeit die Fehlermeldung "
Internes Problem während der Durchführung. 
Mfg.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>278</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>83</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Vor einem Jahr habe ich mit dem Futureblitz Kartenleser (HANDSCANNER 1210) die Warehouse Produkt organizer Software (12 Version 7.6) arhalten.Nach einem Computerabsturz wurde dieser jetzt neu installiert. ]]>
<relevantText goldCategory="83"><![CDATA[Ich bekomme Fehlermeldung Demophase abgelaufen - Registrieren mit Kunden Nr..]]></relevantText><![CDATA[
Was muss ich jetzt genau machen über den Produktorganizer weiter zu verwenden.
Ich würde mich über einen zeitnahe Antwort sehr freuen. 
L. Feltz 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>411</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
 
Ich habe mir sowohl Sales Firstclass sowie Sales Simple als Testversion runtergeladen, um beide Programme zu testen und mir eins davon zu kaufen. 
 
Mein alter Kartenleser speichert  seine Daten im ".smw" Format auf der Festplatte und ich komme damit mit beiden Programmen prima zurecht. Werden professionelle Abläufe.
 
Mein neuer Kartenleser, ein Systech NCD-SX32W  überspielt die Daten im ".dat" Format auf den PC. Dort sind sie fehlerfrei mit dem Windows Economy Reader anzeig bar. ]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[Aber sobald ich sie im Warehouse Sales Firstclass Programm öffne, stimmt die Bestellnummernzeile nicht mehr mit dem Ablauf überein. Beim Sales Simple Programm ist es das gleiche, Daten und Bestellnummernzeile werden nicht identisch angezeigt. ]]></relevantText><![CDATA[
 
Da ich demnächst nur noch mit dem neuen Kartenleser arbeiten möchte, brauche ich hierzu dringend einen Rat.
 
Vielen Dank für Ihre Mühe
Freundlichst

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>382</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>33</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrtes Warehouse Team!
 
Mit Freude habe ich mir vor einigen Wochen das Warehouse Firstclass Spezialedition 19 Ultimate Version gekauft.
 
Leider gibt es mit dem Programm eiige Probleme.
 
]]>
<relevantText goldCategory="33"><![CDATA[Immer wieder beendet sich das Programm ohne eine für mich erkennbaren Grund. Dabei schreibt das Programm unter anderem:
 
"Eine Speicheranfrage ist ungültig. Eventuell ist kein Speicher mehr verfügbar, oder ein internes Problem ist aufgetreten."]]></relevantText><![CDATA[
 
Weiters bricht das Programm weiter mit der Bemerkung ab, dass ich den aktuellen Ablauf abspeichern soll, und dann das Programm beenden soll,
 
 da das Programmm nicht mehr funktioniert.
 
Ich habe einen Acer PC mit 4 GB Arbeitsspeicher. und eine ATI Radeon 3115 XD Grafikkarte.
 
 
Zu den oben angeführten Problemen kann ich nur sagen, dass auf dem Rechner noch 687 GB freie Speicherkapazität habe.
 
Gestern habe ich mehrere Stunden nur damit verbracht, dass ich aus dem Programm wieder aussteigen und wieder neu starten musste.
 
 
 
Weiters ist mir bei diesem Programm aufgefallen, dass wenn ich in der Gesamtdarstellung mehrere Produkte überspringen wollte, sich das Programm einfach aufhängt.
 
Entweder dauert es sehr lange bis das Programm reagiert, oder es schreibt die ho angeführten Probleme an den Bildschirm.
 
 
Anbei ein Screenshot!
 
 
 
Was soll ich jetzt machen????????

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>176</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>82</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="82"><![CDATA[Beim Aktivieren einer Direkterstellung erhalte ich die Meldung "Auf ihrem System wurde
keine Erstellungshardware gefunden".]]></relevantText><![CDATA[ Ich finde leider keine Hinweise auf einen grundsätzlichen
Fehler o.ä.
Vielen Dank im voraus.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>361</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[Hallo auch nach Neuinstallation Problemcode -9]]></relevantText><![CDATA[

Was nun?????

Gruß


-----Ursprüngliche Nachricht-----
Hallo,

]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[bei starten von Warehouse xtra L 8.8 nach der Installation von Warehouse
Bill Cleaner studio erscheint der Problemcode -9.]]></relevantText><![CDATA[ Obwohl der Problmecode
in
Ihrer FAQ beschrieben ist moechte ich trotzdem nachfragen.
Vorgang 
Nach
der soeben erfolgten Installation von Warehouse Bill Cleaner Studio kam
beim
anschliessenden Ausführen von Warehouse Xtra L die Hinweis mit dem Problemcode
-9.
Da im Anschluss der Installation von Bill Studio das Programm Warehouse Xtra
L
8.8 gestartet wurde liegt das Problem meines Erachtens beim Bill
Cleaner studio das irgendwelche Installationsdateinen fuer Warehouse xtra L 8.8
"geschossen" hat. 
Meine Frage lautet kenn ich neben Warehouse Xtra L 8.8
auch Bill studio benutzen?.

Mit freundlichen Gruessen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>561</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Ich habe Warehouse 20 installiert - jetzt kann ich auch unter Warehouse 19 keine
DVD brennen.]]></relevantText><![CDATA[ Fehlermeldung;

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>219</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[Ich habe 3 Programme Produkte IT&OFFICEKatalog7 +firstclass und Sales firstclass 2009 und
Erwege
auf Windows 7 umzusteigen.]]></relevantText><![CDATA[ Gibt es da fuer mich Problem.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>587</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mein Programm ist: Salesfirstclass20 pro (13.3.15.5) Bei jeden Neustart von Sales Xtra L7 muß ich die Fensteranordnung neu erstellen. Auch nach dem Speichern bleibt das Problem. Habe schon dreimal das Programm von meinen Computer entfernt und neu aufgespielt leider ohne Erfolg.]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[ Jedesmal wenn ich das Programm neu aufspiele erscheint der Hinweis: Bei der Umwandlung Ihrer Produktdatei ist ein Problem aufgetreten. Sie werden Ihren Datenspeicher deswegen mit dieser Software nicht verwenden können. Bitte wenden Sie sich an den Helpdesk]]></relevantText><![CDATA[ Mit freundlichen Grüßen Friedrich Sanikof saniko@t-online.de..

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>63</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>56</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich kann mein Programm Sales firstclass 19 Ultimate EMV nicht registrieren. Auf der Warehouse
Webseite wird es als schon registriert geführt. Der im Programm integrierte Produktorganizer
ist von mir registriert. ]]>
<relevantText goldCategory="56"><![CDATA[Beim Brennen von CD/ DVD bekomme ich die Fehlermeldung -27]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>196</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>66</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,

vor 5 Tagen habe ich das Upgrade Produkte im IT & OFFICE Katalog 13 Firstclass auf meinem Rechner
installiert.
Bei der Gewinn Kalkulation habe ich ein Problem.
]]>
<relevantText goldCategory="66"><![CDATA[Wenn ich ein neues Gewinnziel eigeben will kommt immer die Fehlermeldung
"Fehler beim parsen der XSL Daten"]]></relevantText><![CDATA[
Der Endbetrag erscheint auf der Übersicht, es wird aber kein Monat zugeordnet.
Das Programm habe ich schon 3 mal neu installiert. Leider ohne Erfolg.
Es würde mich freuen, wenn Sie mir weiterhelfen könnten.

Vielen Dank

Mit freundlichen Grüßen

Torsten Ale
Im Wesgraben 74
56434 Bielefeld

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>518</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>79</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="79"><![CDATA[Mit der neuen Software 20 neo ist die Bearbeitung der Prozesse erheblich komplizierter
geworden weil Daten und Bestellnummer oft unvollständig sind und die Befehle extrem langsam ausgeführt werden.]]></relevantText><![CDATA[
Betriebssystem: WIN XP home

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>413</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,

Verkaufsware, die ich vom Kassencomputer auf meine externe Festplatte im dat-Format
speichere und danach in Sales FirstClass 20 einlese, kann ich zusammensetzen, einfügen und
bearbeiten nach Wunsch. Die Darstellung innerhalb des Programms ist auch einwandfrei.
Aber: ]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[Sobald ich das Projekt speichere (als Datei - unabhängig vom Format - oder auf DVD
brenne) stimmt die Identität zwischen Daten und Bestellnummer nicht mehr.]]></relevantText><![CDATA[ Die Bestellnummer verrutscht (ca. 4/5 Felder). Innerhalb der ersten dat-Datei ist noch alles in Ordnung, bei allen
folgenden, angehängten und verbundenen dat-Dateien (d.h. im Laufe des Ablaufs wird der
Abstand immer grösser) summiert sich der Abstand.

Könnten Sie mir hierzu eine Erklärung/Hilfe geben?
Im Forum habe ich leider nichts gefunden.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>444</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>60</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo!
Mein Gratis-Web-Speicher (1024MB) ist voll. so weit so gut. 
]]>
<relevantText goldCategory="60"><![CDATA[Nun habe ich mehrere Bild-Dateien gelöscht, aber das 
System merkt das nicht: es meldet den Speicher nach wie vor als voll.]]></relevantText><![CDATA[
Was ist zu tun, damit ich anstelle der gelöschten Bilder andere schalten und zeigen kann?
Vielen Dank im Vorraus,
Theo Sternenbauer

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>365</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>71</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrter Herr Meyer,
die Probleme reissen einfach nicht ab. Lade
ich nun ein Backup DW oder RW stockt die Abrechnung.
Der Anfang des Ablaufs
funktioniert noch. ]]>
<relevantText goldCategory="71"><![CDATA[Sobald erste Daten oder Funktionen genutzt werden
faengt der Ablauf an zu stocken.]]></relevantText><![CDATA[ Der Ladebalken laeuft nicht
kontinuierlich
weiter.

mfg

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>229</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr
geehrte Damen und Herren,

]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[ich habe Windows 7 HomePremium 64 bit
Version als Betriebssystem.

Leider funktioniert ja mein Warehouse abläufe
fuers buero 6 nicht mehr.]]></relevantText><![CDATA[

Ich moechte Prozesse und DVD?s auf meinen
Buerocomputer und auch auf den Laptop-PC meiner Sekretaerin bringen.

Koennen Sie
mir hier eine Loesung aufzeigen und anbieten.

(meine Sekretaerin arbeitet
mit W7 HP 32bit Version)

Im Voraus besten Dank

und freundliche
Gruesse
 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>15</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>92</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Liebes Warehouse-Team,

]]>
<relevantText goldCategory="92"><![CDATA[nach Eurem letzten Update funktionieren auf meinem Specificationsheet sowohl die Produktdarstellung
(Verschieben und VergrÃ¶Ã?ern von Produkten) und die ProduktprÃ¤sentation (Daten werden nach der
Auswahl nicht in neuem Fenster zur "Gesamt- und TeilstÃƒÅ’ck-Ansicht" geÃ¶ffnet.]]></relevantText><![CDATA[ Was kann ich
tun, um dieses Manko zu beheben????

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>321</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Brennen - Schritt 4: Wie werden hier zu Brenner und Geschwindigkeit Daten eingegeben?]]></relevantText><![CDATA[
Produkte wurden zusammengestellt bis heirher allkes o.K.
Im Schritt 4 - Brennen- werden Angaben zu "Brenner" und "Brenngeschwindigkeit" nicht angenommen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>571</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>85</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich besitze einen Powerread HF22. Anschluss an den PC ueber USB. Kartenleser wird
vom
System erkannt. ]]>
<relevantText goldCategory="85"><![CDATA[Ich kann weder EM noch EMVX vom Kartenleser laden. Geraet
wird nicht erkannt]]></relevantText><![CDATA[

-----------------------------------

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>449</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[Ich kann bei Produkte im IT & OFFICE Katalog 13 Suprem-Sooftware
keine PRC Produktobjekte in den Produktbereich ziehen, es erscheind das Fenster, siehe Anhang!]]></relevantText><![CDATA[
Ich bin Dankbar, wenn Sie mir in der Angelegent weiter helfen können.

Mit vielen Grüssen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>333</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>65</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,

ich nutze zur Prozessbearbeitung folgende Hardware:

- SYSTECH MTX-BV6E EMVX Kartenleser verbunden über InPlug
- Windows 7 Ultimate 64 Bit
- CATCH Strangerpack Netbook mit Intel Core J5 CPU und 8 GB Ram

Der Kartenleser wurde erfolgreich von Ihrer Software gefunden. ]]>
<relevantText goldCategory="65"><![CDATA[Das Problem ist, wenn ich die
Prozesserstellung starte, wird die Erstellung Fehlerhaft (Teilweise gut, Teilweise erscheinen kleine
Fehler auf dem Bildschirm) das geht so lange bis die Erstellung vom Programm abbricht.]]></relevantText><![CDATA[

Ein Ablauf in Ihre Software zu importieren ist bis jetzt leider nicht möglich.

Woran kann das liegen?

Vielen Dank im voraus

Mit freundlichem Gruss

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>331</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Beim brennen auf DVD wird mein Brenner beim Brennvorgang nicht angezeigt?]]></relevantText><![CDATA[ Ich kann nicht brennen, warum?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>622</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80,87</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag,
]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[bereits bei der Installation wurde darauf hingewiesen,
daß Produktdaten nicht umgewandelt werden konnten und
das Programm teilweise nicht funktionieren könnte.]]></relevantText><![CDATA[
Habe trotzdem weiter installiert und kann teilweise
damit arbeiten. ]]>
<relevantText goldCategory="87"><![CDATA[Am Programmstart bringt es dann aber 
immer den Hinweis, daß der Produktdatenspeicher nicht
ordnungsgemäß installiert wäre.]]></relevantText><![CDATA[ Kann auch nicht in
"WAREHOUSE Daten" auf den Datenspeicher zugreifen.
Die gleiche Fehlermeldung erhalte ich auch beim
Produktorganizer.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>576</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>72</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Programm: WAREHOUSE Sales firstclass 20 Ultimate Download-Version
BS: Getestet mit Vista und Win7pro
 
Prozessdatei: Prozesserstellung mit Tiffey DH-S4720 (Process_4)
 

Sehr geehrter Herr Mayer,
 
]]>
<relevantText goldCategory="72"><![CDATA[bei der Abrechnung der Salesdateien mit dem o.g. Programm kommt es zu hohen Fehlerquote bei den Bestellnummern (auch nach der Berechnung).]]></relevantText><![CDATA[ Eine Neuinstallation auf 2-tem Rechner zeigte den gleichen Fehler.
 
Die Process_4 ist eine Workstation-Erstellung aus dem Downloadshop,
die Process_5 ist eine Workstation-Erstellung der fehlerhaften Abrechnung über Sales firstclass.
 
Die Prozesse werden von anderen Readern/Programmen korrekt angezeigt.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>216</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[Der Rechner wurde neu aufgesetzt Betriebssystem xp, unter win 7 läuft
das Programm nicht 
der Lizenzschlüssel läßt sich nicht aktivieren.]]></relevantText><![CDATA[ Fehler meldung: ungültiger
Code.
Das problem bestand schon einmal, aber da hat mir eine Ihre Kollegin
einen Freischaltungscde geschickt...und dann hats funktioniert.Mehr
will ich garnicht.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>136</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>116</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo!

Ich habe vor kurzem das "Analysity Statistics Laboratory 19" erworben. Jetzt will ich eine und mehrere Statistikdateien  aus meiner Buchhaltung laden. ]]>
<relevantText goldCategory="116"><![CDATA[Aber es erscheint dabei der Hinweis: "Das Smartcard-Device `Microsoft Scancreator` kann dieses Format nicht erstellen! Grund: Die aktuell genutzte Gerätekennung ist nicht innerhalb des erlaubten Bereichs für Ihr System"]]></relevantText><![CDATA[

Was kann ich tun, um eben dieses zu vermeiden? Was muß ich tun?!

Mit freundlichen Grüßen,

Frank Drebin

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>255</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>125</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="125"><![CDATA[Ich habe neuerdings einen Apple PC.
Wie kann ich den gekauften "Digital Produkt Creator 12"verwenden, bzw Ihre Angebote im Netz?]]></relevantText><![CDATA[
TG

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>558</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Meine Produktpreview mit ca. 200 Produkten kann ich nicht brennen. Klicke ich
das
einfache Brennprogramm an, so kommt die Anzeige, dass ich ueber 100
Produkte
habe und nur fuer jedes 5 Produkt ein Menueeintrag angelegt wird. So etwas
kann ich nicht gebrauchen. Ueber den erweiterten Modus habe ich dann
alle
Produkte wieder angeklickt, und den Brennvorgang erneut angeklickt. Der
Brenn
vorgang laeuft dann ca. 15 min., d.h., bis der unterste blaue Balken
voll
ist. ]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Nach einem kurzen Moment wird angezeigt \"wmem reports disc project build
exceptios\". Nach der OK Bestaetigung kommt dann \"verschlüsseln
fehlgeschlagen\"]]></relevantText><![CDATA[
Bei weiteren Versuchen habe auch erweiterte
Brennmoeglichkeiten wie z.B. Einzelpreview angeklickt. Ebenso habe ich
Versuche
gestartet, indem ich \"Produktkategorie u. Produktinformationen\"
angeklickt und \"alle verschlüsseln\" gewaehlt habe. Die Wahl mit
\"Produktkategorie neuschreiben\" mit \"alle verschlüsseln\" brachte auch
nichts. Das Ergebnis bei der Wahl von \"alle verwenden\" war auch
negativ.
Da ich mit ueber 73 Jahren nicht viel Ahnung von diesen Dingen
habe, bitte ich Sie, mir alles in einfachen Schritten zu erklaeren.
Vielen
Dank im Voraus.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>356</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>121</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
 Anfrage erfolgte bereits gestern, heute um 14 Uhr noch keine
Empfangs-bestaetigung erfolgt, nun deshalb noch einmal ein erneuter
Versuch.
]]>
<relevantText goldCategory="121"><![CDATA[Gemaess Ihrer Beschreibung wollte ich den DVD-Prozessverwalter
installieren - fehlgeschlagen!]]></relevantText><![CDATA[
Installshield meldet: 1133: Unable to
finish installation.
2.Versuch ueber FAQ: Treiber fuer gelb-weissen
DVD-Prozessverwalter ueber
http://download.warehouse.net/treiber_warehouse_dvd-prozessverwalter_5_de.zip
heruntergeladen und mit setup.exe versucht zu installieren - wieder
fehlgeschlagen - gleicher Hinweis wie oben bereits
genannt.
Was soll ich
nun tun? Geben Sie mir bitte eine ausfuehrliche Schritt fuer
Schritt-Anleitung(fuer
den Laien auch verstaendlich), sonst muss ich
Ihre
Software wieder ins Geschaeft zurueckbringen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>563</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
habe ein Projekt problemlos gebrannt. ]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Nach dem ich in der Produktpreview eine kleine Korrektur
gemacht hatte, bekam ich immer eine Fehlermeldung - siehe dazu den Dateianhang. ]]></relevantText><![CDATA[


Ein weiteres Problem ist, dass sich im Coordinator teilweise eine Zusammenstellung so festsetzt, dass
diese nicht mehr entfernt, ausgeschnitten oder überschrieben werden kann. Die Zusammenstellung ist
wie eingebrannt an der Stelle, immer die selbe Zeit. Im Coordinator ist die Zusammenstellung nicht
sichtbar - nur beim Anzeigen ist diese immer an der selben Stelle.

Können Sie bitte meine Probleme lösen - Danke!!!

Die selben Probleme habe ich Ihnen vor ein paar Wochen schon mal gemeldet, aber leider
keine Antwort erhalten.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>193</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>66</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
]]>
<relevantText goldCategory="66"><![CDATA[Bei Gewinn-Kalkulation kann ich keine Gewinnziele mehr festlegen. Es wird wohl der
eingegeben Monat angezeigt, aben nicht in die Übersicht übertragen.]]></relevantText><![CDATA[ Nach Betätigung der
"Return"Taste erscheint die Fehlermeldung
" Fehler beim Parsen der XSL Daten"
Wie kann ich den Fehler beheben ?
Ich bitte um schnelle Rückmeldung.

MFG

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>199</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>66</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
- ]]>
<relevantText goldCategory="66"><![CDATA[Fehler beim holen der XSL Daten bei der Gewinnkalkulation]]></relevantText><![CDATA[
- Falscher Parameter
- Duplizierung eines Verkaufsprozesses erzeugt ein leeres Feld

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>100</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>63</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="63"><![CDATA[Warum bleibt der blaue Marker bei Sales first class nicht dort stehen, wo ich beim Anzeigen eines elements stoppe. Er springt immer gleich wieder auf den Anfang zurück.]]></relevantText><![CDATA[ wäre aber super, wenn er dort anhält, wo ich beenden drücke, damit ich an diesem Punkt auch das element genau bearbeiten kann (wichtig, wenn es um die Bestellnummer geht, wo genau bearbeitet werden soll) 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>495</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>99</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Web Manager 10 Ultimate L3.8.1.88090
Installation unter WIN 7 Prof. (neueste Updates)
Programminstallation läuft unter Admin Anmeldung ohne Fehlermeldung durch. Specs Manager läßt sich nach Installation öffnen. Zeigt Demoseite 'Initialization.dsg'.
]]>
<relevantText goldCategory="99"><![CDATA[Taste 'F10' bringt Fehlermeldung:
"Codec zum Import dieser Datei ist nicht verfügbar']]></relevantText><![CDATA[

Installation unter WIN Vista (neueste Updates) 
bringt den gleichen Fehler. 

Installation unter WIN XP Prof. erzeugt diesen fehler nicht. 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>547</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen / Herren,

ich habe das Problem dass sich ein Projekt
nicht auf eine DVD8 brennen laesst. ]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[Der Schritt des Brennens bricht mit
einem internen Problem ab.]]></relevantText><![CDATA[ Ich habe bereits auf Version 10.3.4.4
aktualisiert
und Brennvorgang nachinstalliert.

Auszug aus dem LOFGILE:

Wie kann ich das
Projekt doch noch auf eine DVD bekommen? Liegt es am Brenner oder evtl.
am
Rohling?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>393</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>33</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Sehr geehrte Damen und Herren,
ich moechte eine Produktpreview mit 59 Produkten, 228
MB,(darunter auch DDT-Verkäufe) als eine SMW Datei exportieren mit der
Segmentzahl 124.
]]>
<relevantText goldCategory="33"><![CDATA[Das Processing startet, nach kurzer Zeit erscheint die
Fehlermeldung: eine Speicheranfrage ist ungültig.]]></relevantText><![CDATA[
Crash_13334513_7138...
Der physikalische Speicher ist in diesem Moment zu
61% belegt.
Das Programm reagiert nicht mehr und muss mit dem Taskmanager
geschlossen werden.

Fuer Ihre Auskunft bedanke ich mich!

Mit
freundlichen Gruessen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>603</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>100</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, ich habe mir soeben die Datei "patch_specs_designer_9_9.2.2.03399_de-de_retail"  runtergeladen, da ich Probleme mit einer meinem Datenblättern, die ich mit Specsmanager 9 erstellt habe, Probleme habe.]]>
<relevantText goldCategory="100"><![CDATA[ Wenn ich aber den Patch installieren möchte, kommt die Meldung: "Sie müssen erst Specsmanager 9 installieren".Ich habe aber das Programm installiert.]]></relevantText><![CDATA[  Was kann ich tun? Des Weiteren habe ich das Problem mit einer Produktsammlung auf einem Datenblatt von mir. Gestern ist mir aufgefallen, dass die Werbungseinblendungen in der Sammlung rasend schnell wechseln. Siehe folgenden link: http://www.tresam.ruderboote.de/einrichtung.htm Dies muss ein Fehler bei Warehouse sein. Ich weiß nicht, wie ich diesen Fehler beheben kann. Für eine rasche Behebung bzw. Hilfe wäre ich Ihnen sehr dankbar. K. Krieger

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>367</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>71</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
nach dem Upgrade habe ich Probleme mit dem System. ]]>
<relevantText goldCategory="71"><![CDATA[Beim Starten eines
geladenen Prozesses in SalesfirstClass 19 faengt die Abrechnung an zu stolpern
und
plockiert das gesamte System, so dass ich das Netbook einem Hardreset
unterziehen muss.]]></relevantText><![CDATA[ Bis zum gestrigen Update lief das Programm
einwandfrei.
Ist das Problem schon aufgetreten oder habe ich mir beim Installieren
einen
Fehler eingefangen? 
Bitte geben Sie mir Bescheid.
Danke

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>511</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>77</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Die Softwareinstallation war langwierig, aber problemlos. ]]>
<relevantText goldCategory="77"><![CDATA[Die Installation des
Hardwaretreibers ist nicht möglich (entsprechend der Kurzanleitung Seite 17 für Windows
XP).]]></relevantText><![CDATA[ Auch der Wechsel der 3 USB-Anschlüsse brachte nichts. Ein Upgrade von Ihrer
Helpdeskseite der Datei 4.6.6.6/8,84 MB sowie des Treibers "USB-Prozessverwalter 5-gelb/weiss/
11,94 MB" brachte nach der Installation keinen Erfolg. 
Ich hoffe Sie haben für dieses Problem eine Lösung, sonst muß ich Ihre Software leider als
"nicht verwendbar" dem Fachhändler zurückgeben.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>438</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>60</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrtes Warehouse Team, ich habe von Ihnen das Program Warehouse Specs Manager9 bezogen.]]>
<relevantText goldCategory="60"><![CDATA[ Nachdem ich nun mein Detailsheet (bisher mit Specster erstellt) kpl. neu mit Ihrer Software erstellt habe und diese nun umwandeln will bekomme ich die Fehlermeldung daß ich nicht ausreichend Speicher habe.]]></relevantText><![CDATA[ Da das Detailsheet bisher 570MB hat, aber noch erwitert werden soll benötige ich dringend Ihre Hilfe. bitte geben Sie mir kurz bescheid welche einstellungen ich vornehmen muß (Bilder haben alle 75 dpi) damit das Programm beim umwandeln keine 1,5GB für ein 70MB Detailsheet benötigt. vielen Dank vorab Peter Kleierer Bachstraße 4417273 Fischbach Fon: +49 4287 0056 email: info@kleiri4.de http://www.kleiri4.de PS: anbei Konfiguration von meinem PCDaten von meinem PC: Prozessor: 5700 QuadCore Speicher 8GB freier Festplattenspeicher: 550GB Betriebssystem Windows 7 Ultimate 32bit

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>429</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Guten Tag. Ich habe mir einen neuen Prozess-Kartenleser von Systech gekauft und hatte in der
Anfangsphase Schwierigkeiten, die Bestellnummer im Programm ?Abläufe im OFFICE Katalog 11? mit zu übertragen. Die
Installation der ?Download-Version von Abläufe im OFFICE Katalog 11? brachte Abhilfe, die Bestellnummer kam mit.

A  b  e  r

]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[sowohl auf ?Abläufe im OFFICE Katalog 11?, der ?Download-Version von Abläufe im OFFICE Katalog 11?, als auch auf
Download-Version von ?Sales first Class 20? sind die Bestellnummern nur teilweise synchron.]]></relevantText><![CDATA[ In der
Anfangsphase scheinen sie synchron zu sein, im Laufe eines Prozesses ändert sich das aber.
Gleichfalls stellt ich fest, dass die Bestellnummern sofort unsynchron werden, wenn der Prozess
bearbeitet wird. Bitte helfen Sie mir, Abhilfe zu schaffen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>56</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Fehlermeldung beim Brennen:Nr. 411451v4
Verschlüsseln des Ablauf fehlgeschlagen]]></relevantText><![CDATA[
Habe bereits alle beschriebenen Möglichkeiten der Fehlerbehebung ausprobiert = ohne
Erfolg.
Quelldaten sind WHDT-Produkte und XLS Statistiken
Bitte um Unterstützung.

Hier der Logfile:

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>182</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>82</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, mein geliebtes Tool ?Warehouse Abläufe im OFFICE Katalog 11? hinkt an einer Stelle.
Ich habe Bestellnummernprobleme bei Direkterstellung. ]]>
<relevantText goldCategory="82"><![CDATA[Die Bestellnummernwert wird nur über Scanner erstellt.]]></relevantText><![CDATA[
Als Scanquelle lässt sich auch nur der Scanner auswählen.
Habe alle möglichen Foren durchgestöbert und herausgefunden, dass mir wohl ein Treiber fehlt: ?Broadband? oder ?Stream?
Der Treiber ist auch nicht unter deaktivierten Treibern zu finden.
Habe ein Notebook CATCH Megatron 8337 mit Win.7 - 64 bestückt.



Fachleute sagen:?Den benötigten Treiber sollte Warehouse zur Verfügung stellen? wie zb. bei dem Tool "Total Scanner"
Ich bitte Sie um entsprechende Abhilfe.
Mit freundlichen Grüßen,
August Tarkan

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>94</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>63</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="63"><![CDATA[Wenn ich auf Preview drücke, beginnt die Anzeige immer von vorn bei Datensatz 1, statt an derStelle wo ich zuletzt bearbeitet habe.]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>307</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrtes Helpdesk-Team,
ich mußte meinen Rechner neu aufsetzen und habe heute Warehouse neu installiert, zum anderen auch B2B Creator. ]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[Bei der Eingabe der Seriennummer wurde mir gesagt, daß sie bereits existiert.]]></relevantText><![CDATA[ Was muß ich jetzt machen. Läuft das Programm jetzt so oder muß es irgendwie aktiviert werden.
Für Ihre Info im voraus vielen Dank.
MfG
Dietlinde Kraft
dlkraft@tunnelmail.de

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>306</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo!
Ich habe seit einiger Zeit Sales firstclass WH Ultimate Download-Version auf dem PC. Das Programm ist ordnungsgem. bei Ihnen registriert. Zusätzlich möchte ich nun das Zusatzprogramm "xtraGOOD Corporare 4.8" gegistrieren lassen; leider übersehe ich scheinbar etwas.
]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[Nach Eingabe meiner Daten erfragt das Programm den Registrierungscode.]]></relevantText><![CDATA[ Wo finde ich den?

Besten Dank für die Hilfe
E. Weidener

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>77</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[prc-Dateien vom Powerread NEXUS funktionieren im Vorschaumodus einwandfrei, im
Schedulingview wird die Bestellnummer nicht uebernommen]]></relevantText><![CDATA[
habe DATA5 Encoder Upgrade
gekauft
sogar 3x fuer 3 PCs - an allen funktioniert Registrierung nicht
auch "Registierung wiederholen" nicht

bin seit Stunden erfolglos
bemueht, die prc-Dateien vollstaendig in die Preview zu integrieren.
Hoffe
als guter und langjaehriger Kunde auf Ihre schnelle Hilfe

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>20</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>84</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
PRC Dateien liegen vor

]]>
<relevantText goldCategory="84"><![CDATA[Bestellnummer fehlt bei den Dateien nach dem Import]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>253</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
ich habe ein Produkt von Ihrer Firma erworben. 

]]>
<relevantText goldCategory="104"><![CDATA[Leider ist eine Registrierung des Produktes nicht möglich, da die Meldung kommt: Seriennummer bereits benutzt.]]></relevantText><![CDATA[

Ich hatte es über e-bay erworben.

Seriennummer: H8-01430-22044-28343-13287-67128-76527

Könnten Sie die Seriennummer bitte wieder freischalten? So das ich dieses wieder registrieren kann.

Mit freundlichen Grüßen
Träde

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>156</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>110</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo Warehouse Team,

]]>
<relevantText goldCategory="110"><![CDATA[beim Starten des Programmes Warehouse Sales Firstclass WH erscheint nachdem die Programmoberfläche eingerichtet wird eine Fehlermeldung somit kann das Programm nicht gestartet und benutzt werden.]]></relevantText><![CDATA[ Windows fängt an nach einer Lösung für das Problem zu suchen kann jedoch nichts finden.

Ich arbeite mit Windows 7

Bitte um Hilfe!!!!!



MFG 

Peter Schaffner

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>459</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>31</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren, ich habe mir vor kurzem Sales firstclass 20 zugelegt und habe folgendes Problem. Ich trage meinen Ablauf von dem Kartenleser ein, bearbeite die Aufträge und brenne eine DVD.]]>
<relevantText goldCategory="31"><![CDATA[ Diese erstellte DVD ist an meinem LG Blu-Ray Disc/DVD Laufwerk BH-10LS nicht lesbar.]]></relevantText><![CDATA[ Die DVD wird nicht vom Editor erkannt. Auch eine erstellte CWEMVX wird nicht erkannt. Wenn ich die erstellten Ablauf-Daten nicht direkt auf DVD brennen lasse, sondern in ein Verzeichnis ausgebe und anschließend die DVD-Daten aus dem Verzeichnis mit "Nero" auf eine DVD brenne spielt der LG Blu-Ray Disc/DVD Laufwerk BH-10LS die DVD richt ab. Anscheinend liegt das Problem am Brennprogramm das in Sales firstclass 20 integriert ist. Was kann ich hier tun ? Ich bitte um Rückantwort per Mail an Gerhard.Kleppa@online.de Mit freundlichen Grüßen Gerhard Kleppa

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>261</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>125</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich bin begeistert von Ihren Programmen und nutze Windows 7 auf einem Notebook (was aber etwas umständlich ist, da zu klein) und einen iMac, welcher aufgrund der Größe wesentlich komfortabler ist. ]]>
<relevantText goldCategory="125"><![CDATA[Sind Ihre Programme Apple-kompatibel?]]></relevantText><![CDATA[ ...oder gibt es da etwaige Probleme oder Einschränkungen?
Über eine schnelle Antwort würde ich mich freuen, da ich darauf brenne Ihre Programme zu nutzen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>5</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>57</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="57"><![CDATA[Seit Ihrem update kommen komische Blasen auf meinem Blatt zu Vorschein, die ich aber nicht
reingemacht habe !]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>400</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>73</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="73"><![CDATA[Fehler 9000 bei der Installation]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>33</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>84</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
]]>
<relevantText goldCategory="84"><![CDATA[nach der letzten Aktualisierung wird innerhalb eines Projekts, hier das "rüberziehen" einer Prozessdatei (dat) im Übersichts Modus die Bestellnummer nicht mit übernommen.]]></relevantText><![CDATA[

Beim einfachen auswählen (innerhalb des Programms) im Ordner wird die Bestellnummer angezeigt jedoch nicht mehr wenn diese rübergezogen wird. Im Übersichts Modus wird diese auch nicht angezeigt(Bestellnummernzeile).

Was ist zu tun!?

Danke Kanzler

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>614</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>100</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
]]>
<relevantText goldCategory="100"><![CDATA[als ich mein online erworbenes Produkt registrieren wollte wurde mir dieser Hinweis angezeigt:
"Die maximale Anzahl Freischaltungsvorgänge wurde überschritten."]]></relevantText><![CDATA[
Zu dieser Zeit hatte ich noch 5 andere Testversionen von Warehouse auf meinem Laptop, die ich mittlerweile entfernt habe. Leider klappt es immer noch nicht... :(

MfG B.Weihnacht

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>2</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>86</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe alle Versionen Sales firstclass von 2006 bis heute. ]]>
<relevantText goldCategory="86"><![CDATA[Am Samstag
bekam
die Version WAREHOUSE Sales firstclass 20 Neo, musste nach der Installation
feststellen, dass die Beschriftung der Knoepfe im Exportbildschirm
nicht lesbar sind (z.B. Dateiformat, Navigation, Komprimierung, Schrift,
Sortieren
u.s.w. die komplette Beschriftung unter File-Optionen, Titelseite gestalten
und
Knoepfe gestalten.]]></relevantText><![CDATA[ Nach einer Deinstallation und einer erneuten
Installation hat sich die Darstellung im Exportbildschirm nicht
geaendert.
Da ich Warehouse Schulungen fuer Firmenchefs durchfuehre, ist ein
ordnungsgemaesses Arbeiten nicht moeglich.  

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>225</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[Eine Installation unter Windows 7 ist nicht moeglich. ]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>617</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[Fehlermeldung: Interbase SPARQL Server-Warehouse Edition Setup Bei der Umwandlung Ihres Produktdatenspeichers ist ein Problem aufgetreten. Sie werden Ihre Datenbank mit dieser Software nicht verwenden können. Bitte wenden Sie sich an den Helpdesk]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>163</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>112</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
]]>
<relevantText goldCategory="112"><![CDATA[ich habe mehreren Freunden ein Passwort für meine Online Sammlung zu gesand, und nach ca. 3
Wochen konnten sie sich nicht mehr einlogen.]]></relevantText><![CDATA[ Warumist das so. Bei der Acer Online Sammlung
konnten man sich als Gast immer mit dem zugewiesenden Passwort einlogen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>257</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>125</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag, ich habe weit über 30 Angebote von Ihnen gekauft und nutze auch die Meisten. Leider werde ich gezwungen auf einen Mac umzusteigen.....
Jetzt die Fragen:
]]>
<relevantText goldCategory="125"><![CDATA[ 1. ist Warehouse Sales Xtra l7 Mac tauglich?
2. selbe Frage zu Analysity 14 Xtra
3. Specsmanager 10]]></relevantText><![CDATA[

falls keine dieser Produkte auf Mac gehen, wie muss ich es anstellen das ich meine Produkte inkl Lizenzen weiterverkaufen kann?? Dies muss ja gehen, denn es sind immer alle Angebote inkl Sicherungsdisc gekauft worden.


Muss ich alles ( wie abmelden ) und der Neue Warehouse Kunde neu Registrieren mit eigenen Mail und der von mir erhaltenen Nummer? 

Vielen Dank für die promte Abklärung. Freundlichst Ph. Frierer

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>304</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[Nachdem Upgrade auf "Sales Firstclass WH Ultimate" stellte ich fest, dass die Plugins "Sellulate inScan 7.1 Starterpack" (aus Sales firstclass 20 Premium) sowie "xtraGOOD Calculage 13  (Bestände, Rechnungen, Verkauf, Doku, Archivierung ..., aus aus Sales firstclass 19 Ultimate Spezialedition) nicht mehr verfügbar sind.]]></relevantText><![CDATA[

Können Sie mir mitteilen, wie ich diese Programme (insbesonders Calculage 13) wieder aktivieren kann ?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>301</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Betr.: Sales firstclass 20 Ultimate
]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[xtraGOOD Xorporare 5 läßt sich nach mehreren Neuinstallationen von Windows und damit des Programmes nicht mehr freischalten.]]></relevantText><![CDATA[

Inzwischen benutze ich Sales firstclass WH (ein sehr gutes Programm), bin aber sehr enttäuscht,daß dieses hervorragende Plugin fehlt. Die Kooperation möchte ich deshalb in Sales firstclass 20 Ultimate in gewohnter Weise weiterhin durchführen.

Mit freundlichen Grüßen

Lothar Dunkelmann
 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>262</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>125</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag,
]]>
<relevantText goldCategory="125"><![CDATA[Ich habe die Download Version Warehouse Specssheet Creator WH gekauft. Das Programm wird nach 3 Sekunden wieder beendet, bzw. kann nicht gestartet werden.]]></relevantText><![CDATA[ Die Installation war erfolgreich (Mac OS X 40.2.1).
Den technischen Helpdesk kann ich nicht erreichen weil die Software nicht registriert ist. Ich kann es aber gar nicht registrieren!

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>582</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[Fehlermeldung bei Installation (Programmpunkt: Interbase SPARQL Server):
...bei
Umwandlung ihres Produktdatenspeichers ist ein Problem aufgetreten..]]></relevantText><![CDATA[

Warehouse
laesst sich dann nicht starten.

Was nun??

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>37</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Hallo

Ich verwende z.Zt. die Testversion von Sales firstclass 20 neo (DVD-Version habe ich
bestellt).
Gestern wollte ich 4x eine DVD brennen.
]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[In allen Fällen kam es beim Erstellen der Disk-Image-Datei zu einem Absturz!]]></relevantText><![CDATA[
(Bin von dem neuen Programm schon mal sehr enttäuscht)!
--------------------------------------------------
I Fehlermeldung: Problem in Klasse"wmembank.dll"    I
I (Ladeadresse:0x131f5343) an Adresse 6x8e80fcre I
I Exception 7xc8150172 "ACCESS FORBIDDEN"        I
--------------------------------------------------
Das Fehlerprotokoll habe ich zu Warehouse gesendet.
Wie Kann der Fehler beseitigt werden?

Ein weiteres Problem:
---------------------
]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Ich kann beim Erstellen des Kontrollleistenbildes (im Brennbereich) die Felder für die Texteingabe
nicht verschieben. Auch sehe ich den eingegebenen Text nicht (egal ob auf Schwarz
eingestellt, 3,30 oder 70%).]]></relevantText><![CDATA[
Es war bei den alten Programmen schon schwierug, hier vernünftig zu arbeiten jetzt im
neusten 20+ ist es noch schwieriger!
Ich verstehe nicht, dass man es an dieser Stelle nicht verbessert hat.
Stattdessen muß man ein zusätzliches Offer-Programm aufrufen, in das man sich wieder
mühsamst einarbeiten muß. An dieser Stelle waren die 2006/2007-Versionen viel leichter zu
handhaben.
Man will sich ja nicht laufend über das Programm ärgern, sondern damit vernünftig arbeiten
-d.h. die meisten Funktionen sollten wietestgehend logisch und selbsterklärend zu handeln
sein.
Ich habe den Eindruck, Warehouse entfernt sich durch immer umfangreichere, kompliziertere
Programme immer mehr davon, zumal die Beschreibungen an den komlizierten Stellen dann auch
nicht wirklich weiterhelfen.  
In der Hoffnung auf eine baldige, zufriedenstellende Antwort verbleibe ich
mitfreundlciehen Grüßen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>146</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>110</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mein online gekauftes Programm Sales firstclass20Neo Download Version gekauft am 24.12.2009
ist bis auf
dasIkon und das Anfangsbild nach dem  aufruf von
meinem PC verschwunden.]]>
<relevantText goldCategory="110"><![CDATA[Das Programm läßt sich nicht
mehr öffnen !]]></relevantText><![CDATA[ Hier meine Kaufdetails.Wie kann ich das Programm wieder verwenden?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>479</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>101</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag
]]>
<relevantText goldCategory="101"><![CDATA[Wenn ich ein Link auf eine pdf-Datei erstellen möchte kommt der Hinweis "Es ist ein unproblematischer nativer Fehler aufgetreten"]]></relevantText><![CDATA[ (> siehe Anhag).
Feststellung:
Wo die Datei ist spielt keine Rolle
Es macht es nicht bei allen Dateien
Ich habe mich schon als Administrator angemeldet
Wie komme ich hier weiter?
Besten Dank
Freundliche Grüsse
Toni Behringer

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>242</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,

]]>
<relevantText goldCategory="104"><![CDATA[der unten angegebene Aktivierungscode zur Verlängerung der Testphase auf 33 Tage funktioniert leider nicht.
Bitte um Zusendung eines neuen Codes. ]]></relevantText><![CDATA[
Danke.

MfG
A. Felix


Am 16.08.2011 21:22, schrieb WAREHOUSE GMBH:
Hallo Anna Felix,

Vielen Dank für Ihre erfolgreiche Registrierung für das Produkt:

WAREHOUSE Sales firstclass WH Demo

Nachfolgend finden Sie Ihre persönlichen Logindaten.
Bitte bewahren Sie diese gut auf!

------------------------------
  E-Mail:   an.felix@gmx.de
------------------------------

Aktivierungscode:
--------------------------------------------
DEMOC-77276-24672-58522-27066-15840
--------------------------------------------

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>616</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[kommt immer der Hinweis: bei der umwandlung ihres
produktdatenspeichers ist ein problem aufgetreten, die software kann nicht installiert werden und
alles bisherige wird deinstalliert.]]></relevantText><![CDATA[ Ich bitte um Hilfe:
gekaufte Version Sales firstclass 20 EMV

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>476</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>101</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ein über einen sehr langen Zeitraum funktionierender Link auf meinem Specificationsheet harald-schmieder.de, der mit dem Specificationsheet Creator simple erstellt wurde, funktionierte ohne mein Zutun nicht mehr. ]]>
<relevantText goldCategory="101"><![CDATA[Der link:"www.onthefloor.com" erscheint auf dem Sheet Explorer Sheetviewer als "www.onfloor.de". Nach der Korrektur dieses Links wiederholt sich  der Fehler beim erneuten testen.]]></relevantText><![CDATA[ Mein mehrmaliger Versuch  einen neuen Link oder den fehlerhaften Link zu löschen und erneut zu installieren scheiterte, da dann eine Werbeeinblendung von Warehouse erscheint: "Specificationsheet Creator first class, das Universal-paket".
Es kann doch nicht sein, das ich nun ein neues Produkt erwerben soll, damit das alte Produkt funktioniert.
Was soll ich tun?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>246</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="104"><![CDATA[Die online-Registrierung/Freischaltung von Statistics Creator WH 21 nach dem Start zeigt zwar bei Seriennummer und E-Mail-Adresse grüne Häkchen, quitiert aber mit der Behauptung, dass keine Internetverbindung möglich wäre.]]></relevantText><![CDATA[ 
SC lässt sich danach nur beenden!

Unter 'Mein WAREHOUSE' ist SC21 schon registriert!
Ein Aktivierungscode lässt sich dort nicht erstellen, 
da die KennungsNR aus dem Postformular nicht korrekt sei. 

Hier die Daten:
Seriennummer:
F6-48114-13332-85740-47515-57034-53433

E-Mail-Adresse:
agnes.torthand@arcor.de

KennungsNR:
SC21DLX-47743-57040-88476-55835-01702-62608

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>186</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>82</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo Supportteam,

]]>
<relevantText goldCategory="82"><![CDATA[beim Versuch eine Direkterstellung zu starten, bekomme ich den Fehlerhinweis 'Auf Ihrem System wurde keine Erstellungshardware gefunden'.]]></relevantText><![CDATA[ Ich benutze die Software 'Sales firstclass 20 Neo, Version 13.3.15.5. Mit der Version 'Sales firstclass 19 Neo' ging das aber schon mal. Was kann die Ursache sein und wie kann der Fehler behoben werden ?? Vielen Dank für Ihre Antwort.

MfG

Bertram Schuster

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>427</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, sehr gerne würde ich kaufen. Es sind aber ein paar Schwierigkeiten aufgetreten, wenn mir jemand aus ihren Hause helfen könnte  würde ich kaufen.
 
Problem 1  ]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[Wenn ich einen erstellten Statistikprozess im Programm öffne, stimmt die Bestellnummer nicht mit den Daten überein.]]></relevantText><![CDATA[
 
Problem 2 öffne ich einen Prozess im Programm, hängt es beim durchrechnen.
 
Habe die 2008/2009 Version, kann man dazu ein Plakin erhalten?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>266</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>125</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="125"><![CDATA[Ist die Software "Produkte im OFFICE Katalog WH" auch auf einem Apple-Computer (MAC) unter dessen Betriebssystem "MAC OS X Lion" lauffähig?]]></relevantText><![CDATA[

Falls nein, wann wird es dann aus Ihrem Hause ein entsprechende Software geben?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>352</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>65</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Abend.
Ich habe meinen EM-Datenscanner BPS KL-IM2311 via EtherNet 4000 mit dem PC verbunden. Treiber sind ordnungsgemäß installiert. 

Wähle ich als Erstellungsoption "EM-Kartenleser", wird mir der Gerätetreiber "BPS KL-IM2311EG" richtig angezeigt und ich kann den Datenscanner über das Programm steuern. Allerdings zeigt die Datenvorschau nur wenige Datensätze. Das Ergebnis ist unvollständig.

]]>
<relevantText goldCategory="65"><![CDATA[Wähle ich im Vorfeld "EM als DATA erstallen", wird nur "CWV-konforme EM-Hardware 4000 ARC" als Gerätetreiber angezeigt. Eine Erstellung kann ich nicht starten.]]></relevantText><![CDATA[

Infos zum PC:
ACPI x86-basierter PC
Betriebssystem Win7
Grafikkarte ATI Radeon4032 CP
NWRL-konformer TEC 4000 Host-Controller
Pentium(R) Quad-Core CPU E8680 @5,73 GHz

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>432</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sales firstclass WH / Problem beim Import von PROZESS-Files (Formate data, xprc) mit großem Umfang: Bei dem Import wird ja eine Umwandlung der Bestellnummerzeile (xls -> ods) durchgeführt. ]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[Die beiden zeilen haben nach dem Import unterschiedlichen Umfang, Daten und Bestellnummern sind asynchron!]]></relevantText><![CDATA[ Geht gar nicht !!!!

Ich habe selbst zwei Lösungen gefunden:
a) externe Bearbeitung (StatisticsWorker) der Bestellnummernzeile, copy/paste
b) es wird nur der Datenteil importiert, mit dem Programm "besalesmix" (verfügbar im Internet) wird mit dem LJG-Codec eine Bestellnummernspur erzeugt und in WAREHOUSE importiert. Abweichung deutlich kleiner, Asynchronizität nur noch selten sichtbar.

Beide Lösungen sind extrem umständlich!! Das Problem bzw. der Fehler verfolgt mich seit meinem ersten SFC-Release, seit Jahren!!! Wofür zahle ich eigentlich bei jedem Update soviele Euros?

Lässt sich beim Import das erforderliche Copy automatisiert und mit präziser Berechnung durchführen? Sollte nicht wenigstens ein Hinweis und ein Lösungsvorschlag im Handbuch zu finden sein?

MfG Leo Tolstoi

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>183</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>82</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Möchte alte selbst angelegte XLS-Abläufe importieren und bearbeiten.
Habe XLS-Scanner über Usbkabel und "Geracyl"-Importer WINCASH Combi Stick mit dem PC (USB-Stecker) verbunden.
]]>
<relevantText goldCategory="82"><![CDATA[Im Erstellungs-Dialogfenster von "Warehouse Sales Firstclass WH" erscheint auch der zu erstellende Ablauf, aber sobald ich den Button "Erstellung" aktiviere erscheint der Hinweis "Es konnte keine Verbindung zur Hardware aufgebaut werden"]]></relevantText><![CDATA[
Ich stellte auch fest, dass bereits in der Preview die Bestellnummer fehlte.
Habe bereits das Kabel, den Prozess-Scanner und den Importerstick gegen anderes Modell getauscht, leider ohne Ergebnis.
Anmerkung:
Es hat zu Beginn Kurzzeitig funktioniert.  

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>414</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Nach dem Öffnen einer DATA-Datei mit Sales firstclass 19 Neo habe ich den Prozess als
DATA-Prozess exportiert. ]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[Egal, ob ich den Prozess bearbeite oder nicht, nach dem Export laufen die Anzeigen von
Daten und Bestellnummer auseinander.]]></relevantText><![CDATA[ Beim Originalprozess laufen die Anzeigen von Daten und Bestellnummer synchron.
Vor einiger Zeit habe ich diese Exporte ohne Probleme vorgenommen. Erst nach einer
Programm-Aktualisierung habe ich diese Probleme.
Was kann ich tun?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>332</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mein Programm ist gestört. ]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Die Produktpreview läßt sich nicht brennen. Hinweis Programm ist gestört: ]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>35</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

1. der Fehler " Problembehandlung " ist beim Erstellen der Texte und
Funktionen, wahrscheinlich schon vier mal aufgetreten. Ich wurde aufgefordet
" Projekt " 3. Projekt wiederherstellen. Ich habe daraufhin wie aufgefordert
den Projekt - Namen geändert und konnte weiterarbeiten bis zur Fertigstellung.

Statistiken konnten ohne Probleme erstellt werden.
]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Dann kam als nächstes " Brennen "
nach einiger Zeit kam die Meldung " Problembehandlung"
X Problem in Klasse " wmembank.dll"( Ladeadresse: 0x8e 534678) an Adresse
6x8e80fcre
Exception Oxc82562 " ACCESS_FORBIDDEN ".]]></relevantText><![CDATA[
Nächster Versuch zum Brennen:
wieder Meldung " Problembehandlung "
Problem in Klasse wmembank dll" ( Ladeadresse: 8x81f35118)  rest wie
oben genannt.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>132</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>116</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Wertes Team! Betreff Ticket#: 81000801232128718083732812 -Die Konfigurationsänderung im Kompatibilatätsmodus hat bei Produkt im IT&OFFICE Katalog 6,8 nichts gebracht. Es wird immer angezeigt -neu intalieren-.]]>
<relevantText goldCategory="116"><![CDATA[Selbst Produkt im IT&OFFICE Katalog 12-Windows 7angegeben, zeigt an -Das Smartcad-Device" kann dieses Format nicht ausführen. Die aktuell genutzte Geräteerkennung liegt nicht innerhalb des erlaubten Bereichs für ihr System!!!]]></relevantText><![CDATA[ -Sollte ich vielleicht mal zum Nachbarngehen??? Langsam ist meine Geduld zu ende. Bei Windows XP SP2 lief das Programm 9,8 ohne Einschränkung. Jetzt bei Windows 7 ist alles ein Problem. Ich kann dies einfach nicht verstehen. Mit frdl. Gruß C.Grant

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>153</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>110</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="110"><![CDATA[Beim Starten der Software bekomme ich die Fehlermeldung:
WAREHOUSE Sales firstclass Neo funktioniert nicht mehr...]]></relevantText><![CDATA[
Dann kann ich nur noch über programm schließen die Software beenden.
Im Hintergrund ist zu sehen "Programmoberfläche wird eingerichtet..." aber leider geht es nicht weiter.

Das Problem ist nach der Installation der WIN7 SP2 aufgetreten.
Zuvor startete die Software problemlos.

Ein Reparaturversuch unter "Systemsteuerung>Programme" brachte keinen Erfolg.

Das Upgrade auf die Version 14.6.6.6 half leider auch nicht.

In einem Forum habe ich gelesen, dass man die Datei "salesfirstclass.ini" unter "C:\Users\Kerubin\AppData\Roaming\WAREHOUSE\Sales_firstclass_WH_Ultimate" umbenennen soll, damit das Programm eine neue erstellt.
Die Datei wird dann angelegt, hat aber keinen Inhalt.
In der "salesfirstclass.log" steht nur:
2010/10/16 10:53:26: WAREHOUSE Sales firstclass WH Neo (V86.6.6.6) started

Im Windows Eventlog steht noch folgendes:
Ebene:Fehler
Quelle:Application Error
Ereignis-ID:6747
Aufgabenkategorie:(182)
Allgemein:
Name der fehlerhaften Anwendung: Salesfirstclass.exe, Version: 14.6.6.6, Zeitstempel: 6x5e74fca9
Name des fehlerhaften Moduls: szoi3osh.dll, Version: 44.447.4.6104, Zeitstempel: 3x8ea04007
Ausnahmecode: 1xc5583578
Fehleroffset: 3x7202545b
ID der fehlerhaften Routine: 1x58ef
Startzeit der fehlerhaften Anwendung: 8x18abc7fb42434831
Pfad der fehlerhaften Anwendung: C:\Program Files (x20)\WAREHOUSE\Sales_firstclass_WH_Ultimate\Salesfirstclass.exe
Pfad des fehlerhaften Moduls: C:\Windows\system32\szoi3osh.dll
Berichtskennung: 13c2a4f0-01bd-80e3-0a42-500000170edc

Des weiteren ist der neueste Catalyst-Treiber installiert:
Version:14.12 vom 7.06.2010

Ich würde mich über eine schnelle Lösung freuen.
MfG
Dennis Briluch

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>610</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>100</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
wenn ich das Programm freischalten möchte, gibt es Probleme mit der Registrierung. ]]>
<relevantText goldCategory="100"><![CDATA[Einerseits bekomme ich die Meldung ich möge mich registrieren, dann wieder ich sei bereits registriert.]]></relevantText><![CDATA[ Einmal wird werden die log- in daten angenommen, dann heißt es falsches log in. ich komme nicht weiter.

Irmgard Sechser
Theodor-Storm-Schule
 schulleitung@theodor-storm-schule.bielefeld.de
Seriennummer: 00234-13314-84274-78436-28638-05806

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>487</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>101</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag,

]]>
<relevantText goldCategory="101"><![CDATA[es kommt ständig der Fehler 14 bei Datei öffen für CR Umwandlungen und ich muss mein Passwort ändern, da dies nicht gültig ist.]]></relevantText><![CDATA[
Seltsam ist nun, dass ich mich hier mit PW einloggen konnte. 

Bitte dringend um Klärung.
Danke
N.Se

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>47</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Sehr geehrte Damen und Herren,
ich habe mal wieder ein Brennproblem. Habe alle Produkte amgepaßt, Prozesse vom *.pbl in
*.pxa-Format umgewandelt.Habe in der Startdarstellung alle Microsoft-Dienste ausgeblendet und
Brennprogramme deaktiviert. Habe die neueste Brennrutine durch laufen lassen und nach dem
Verschlüsseln kommt die Meldung: wmem reports disc project build exception. Nach ok: ]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[Das Brennen
wurde mit folgendem Fehler abgebrochen: Verschlüsseln fehlgeschlagen.]]></relevantText><![CDATA[ Die Logfile habe ich in
ein *.odt kopiert und als *.zip angehängt.
Um eine baldige Antwort würde ich mich sehr freuen.
Irmel Bregengut

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>397</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>73</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mein Programm ist: Anderes WAREHOUSE Programm oder allgemeine Anfrage
bei der Installation von warehouse sales firstclass 20 Ultimate
WAREHOUSE Sales firstclass 20 Ultimate
G:\product\Sales_firstclass_20_ultimate_de-DE_setup.ms_
]]>
<relevantText goldCategory="73"><![CDATA[Das Programmpaket konnte nicht installiert werden.]]></relevantText><![CDATA[ 
Ursache: Der Windows-Installationsdienst konnte nicht ausgeführt
werden. Die kann vorkommen, wenn Sie Windows im abgesicherten Modus
ausführen oder der Windows-Installer nicht ordnungsgemäß installiert ist.
 Wenden Sie sich an den Helpdesk, um Hilfe zu erhalten. (9000) 
Dateipfad: G:\product\Sales_firstclass_20_ultimate_de-DE_setup.ms_
Fehlercode 9000
und zwei weitere pfade werden genauso gemeldet (addon\power0_writ
R_ASUS\Power0_writR_whvft_de-DE_setup.ms   und addon\PCWatch_MSI\PCWatch_
DE_setup.ms) 
mit windows xp, unklusive sp3 ihr prozessprogramm installieren
immer an der gleichen stelle, auch nach installation der servicepacks
und eines windows installers, nach neuer registrierung etc.
vielleicht ist ganz einfach die installations-CD kaputt? dann hätte
ich zwischenzeitlich über 12 stunden action ganz umsonst gehabt...

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>141</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>116</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="116"><![CDATA[Konnte Statistics Laboratory L installieren.
aber damit kann ich weder durchrechnen noch erstellen.]]></relevantText><![CDATA[

Versuchte auch die Beispiel.ods anzuzeigen. und es kommt eine Fehlermeldung:

Das Smartcard-Device "Microsoft-Scancreator" kann dieses Format nicht erstellen!
Grund:
Unbekanntes externes Problem.

Das taucht beim Durchrächnen eines Odss auf.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>272</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>70</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich möchte gern Prozesse von meinem EMVX Kartenleser runterladen, diese werden
im data3 gespeichert.
]]>
<relevantText goldCategory="70"><![CDATA[Aus Hardware Gründen wurde die Übertragung beendet, soll angebelich
zu schwache Prozessorleistung haben oder zu wenig Speicher.]]></relevantText><![CDATA[
Keine Ahnung
Tritt immer auf.
Ich möchte gern Prozesse von meinem EMVX Kartenleser runterladen, diese werden
im data3 gespeichert.
Aus Hardware Gründen wurde die Übertragung beendet, soll angebelich
zu schwache Prozessorleistung haben oder zu wenig Speicher.
Keine Ahnung
Tritt immer auf.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>594</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[Bei der Installation bekomme ich folgende Fehlermeldung:
Bei der Umwandlung Ihres Produktdatenspeichers ist ein Problem aufgetreten .......
Bitte wenden Sie sich an den Helpdesk ....]]></relevantText><![CDATA[

Nach drücken von OK lief die Installation weiter. 
Wofür benötige ich den Produktdatenspeicher und wie kann ich das Problem beheben.
Nach googeln habe ich heraus gefunden, dass es sich wohl um die Interbase DS handelt. Ich habe diese von Ihrer Seite runtergeladen (Version 5.4.34), installiert, aber es kam derselbe Fehler.
MFG
Klaus Springstein 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>501</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>77</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich hab die Datei genau nach ihren Anweisungen installiert.Leider funktioniert es immer
noch nicht. Die Daten sind da aber keine Bestellnummern. 
]]>
<relevantText goldCategory="77"><![CDATA[Für USB1658 Device konnte kein Treiber (Code31) gefunden werden .]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>407</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>59</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
seit einiger Zeit bin ich Nutzer von "sales firstclass 20 Ultimate". Bei der Anwendung des
Programm's kommt es jedes Mal zu Fehlern bei den Zusatzfunktionen von "Auto Sort SD".Die
Fehlerprotokolle habe ich meist auch zugesendet. Dies ist natürlich bei der Arbeit mit dem
Programm SEHR ärgerlich und nicht gerade produktiv !!!!
]]>
<relevantText goldCategory="59"><![CDATA[Eine Funktion (Getright) ist so fehlerhaft, das nicht einmal ein Ausgang (X) installiert
ist! Einmal die Funktion aufgerufen - geht sie nicht wieder weg.]]></relevantText><![CDATA[ Man kann dann nur noch
den Computer herunterfahren und neu starten.!!! Das Projekt ist dann natürlich bis zum
letzten Speicherpunkt weg - SEHR ÄRGERLICH !!!!
Was können Sie mir anbieten - damit das Programm in Zukunft funktioniert und ich bei der
Anwendung mehr Lust als FRUST habe...  Schließlich kam mich die Software stolze 150 ? und
Ihre Werbung für diese Software und deren Leistung ist ziemlich rosarot gestaltet ....
Als Quellmaterial nutze ich eigene Artikel und Prozesse (WDT , DAT)- Statistikdateien auch eigene
(von USB auf Windos Paymentreader)oder Artikelpreviewstatistiken aus dem Warehouseprogramm. Mein Computer
verfühgt über Windos 7

   Mit freundlichen Grüßen und auf baldige Antwort
   hoffend         

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>369</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>71</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ihre Hinweise hatte ich schon befolgt - sie helfen nicht 

-----Ursprüngliche Nachricht-----

Die geladenen CWVEMX-Dateien werden einzeln ruckelfrei angezeigt.
]]>
<relevantText goldCategory="71"><![CDATA[Bei
Uebergaengen (egal welchen Typs) bleibt die Anzeige haengen und 
springt einige Zeit nicht weiter.]]></relevantText><![CDATA[
Verschiebt man waehrend eines ruckelfreien
Anzeigens den blauen Pfeil innerhalb der Datei laeuft die Abrechnung 
ohne zu stocken weiter. Erfolgt die Verschiebung aber in eine naechste 
Datei stockt die automatische Abrechnung, die Zahlen bleiben ok.
Dieser Effekt entsteht
nicht, wenn man vor dem Verschieben des blauen Pfeils die Abrechnung 
stoppt und danach wieder startet.
Die oben genannten Empfehlungen habe ich
befolgt.
Was ist zu tun?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>88</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[leider gelingt es mir nicht, Salesdateien mit der Endung .prc in meine Produktpreview ein zu
binden.]]></relevantText><![CDATA[ Die Prozesse wurden mit einer Scanix FNV ZU5 erstellt.
Für eine schnelle Antwort wäre ich dankbar.
Mit freundlichen Grüßen
Fabian Knurr
Darmstadt
fabian@fk-knurr.de

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>319</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe einen neuen Rechner   von hp mit Brenner gekauft, habe das Programm Produkte im IT und OFFICE Katalog 13 first class aufgespielt und ein Projekt erstellt. ]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Als ich auf brennen einer DVDdrückte, erschien ein Blättchen:
Kein Brenner gefunden.]]></relevantText><![CDATA[ Was kann ich 
tun?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>458</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>31</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

]]>
<relevantText goldCategory="31"><![CDATA[Wenn ich bei meinem neuen Sales firstclass 20 Neo EMV ein vorhandenes Projekt lade, dann dann
"hängt" der Bildschirm solange bis das Projekt ganz geladen ist.]]></relevantText><![CDATA[ Ist das normal? 
Die Demo lässt sich nicht starten.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>161</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>110</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="110"><![CDATA[Ich habe auch bereits den neuesten Update installiert, aber trotzdem startet WH nicht. ]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>8</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>57</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe die Online-Sammlung als Link in einem meiner Blätter meines Specificationsheets eingebunden. Als Konfiguration habe ich gewählt"öffnen im gleichen Fenster".
]]>
<relevantText goldCategory="57"><![CDATA[Trotzdem öffnet sich dann die Online-Sammlung in einem neuen Fenster, welches aber nur halbe Bildschirmgröße erreicht. D.H., es muß von Hand auf volle Bildschirmgröße gebracht werden.]]></relevantText><![CDATA[

Weiterhin treten in der Online-Sammlung zwei Probleme auf:
1. Die Artikel-Preview läuft meistens links oben in der  Ecke und wird von dem weißen Balken (Meine Sammlungen etc.) zum Teil überdeckt.
3. Die eingebundenen Statistiken werden nicht immer gezeigt.

Vorab vielen Dank für eine Rückantwort

Jürgen Plantsch

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>448</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Ich habe per DVD-Rom Produkte im IT&OFFICEKatalog12 firstclass erworben.
Meine Registrierungsdaten liegen ebenfalls vor. ]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[Wenn ich jetzt in meine Produktpreview kleine
Hintergrundklänge einfügen möchte, erscheint folgender Hinweis
das Deteiformat von H:\mein Produktarchiv\Artikel 2010\Ausverkauf Berlin\BerlinFiliale 030.PRC
kann von Warehouse Produkte im IT & OFFICE Katalog nicht gelesen werden. Bitte stellen Sie sicher, dass das
betroffenen Laufwerk nicht voll oder schreibgeschützt ist.]]></relevantText><![CDATA[ Falls Sie keine
 Berechtigung zum Lesen und Schreiben in dieser Datei verfügen, wenden Sie sich bitte an den
Administrator.
Was muss ich tun? Meine Aktivierungsbemühungen scheiterten bisher daran, dass ich nicht
weiß, wo ich die gewünschte ComputerID finde.Ich bin schon sehr enttäuscht! Danke im
Voraus für eine schnelle Beantwortung.
MfG Witz

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>147</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>110</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
inzwischen habe ich mir Sales firstclass 20 bei Warehouse bestellt und installiert.

Die Minimalanforderung meines Systems ist gegeben.

]]>
<relevantText goldCategory="110"><![CDATA[Aber auch dieses Programm startet nicht.

Es kommen: "Oberfläche laden und Einrichtungsanzeigen" dann nichts]]></relevantText><![CDATA[

mehr.

Der Aktivierungscode wird nicht angefordert.

Mit freundlichen Grüßen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>483</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>101</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Grüezi mitenand

Ich habe das warehouse specs manager 10.
]]>
<relevantText goldCategory="101"><![CDATA[Wenn ich Specsdesign vorschau drücke, kommt immer die Meldung nativer Fehler.]]></relevantText><![CDATA[ Was hab ich falsch gemacht?

Ich habe das Programm nochmals deinstalliert und wieder installiert der Fehler ist immernoch da. 

Auf baldige Antwort freue ich mich.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>349</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>65</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
1. Schreiben vom ca. 7. Oktober
Sehr geehrte Damen und Herren,
gestern wollte ich erstmalig einen Prozess mit meinen CR-Abrechnungen umwandeln.
]]>
<relevantText goldCategory="65"><![CDATA[Doch leider (ich habe es 4 Mal versucht) speicherte der PC lediglich eine 50
KB-Version, obwohl die Karte 30 Megabyte beinhaltete und die Daten auch auf dem PC im
Warehouse-Programm zu sehen und zu lesen waren.]]></relevantText><![CDATA[
Wo liegt der Fehler?


Ihre Antwortam 10. Oktober:
Guten Tag Frau Antje,

vielen Dank, dass Sie sich mit uns in Verbindung gesetzt haben.
Bitte probieren Sie einmal folgendes:
Klicken Sie im Erstellungsdialog auf "Umfangreiche Ansicht". Hier sollte als Statistikderstellung 5208 bzw. 7867 Device ausgewählt sein. Wechseln Sie bitte auf einen beliebigen anderen Treiber. Nun stellen Sie wiederum 5208/7867 Device ein. Testen Sie, ob die Erstellung nun funktioniert.
--
Mit freundlichen Grüßen Jens Mälzer

Meine erneute Anfrage vom 15.12.2011
Sehr geehrter Herr Maurer,
bin nach zweimonatiger beruflicher Reise wieder in Deutschland zurück und wollte endlich mit dem Übertragen meiner Prozesse beginnen.
Ich habe es mit Ihrem Vorschlag versucht, aber es hat sich nichts daran geändert, dass ein Prozess von mehr als 50 Megabyte mit 34 Segmenten als Sales Simple TYT Projekt gespeichert wird oder als Economy Reader Stats/Sales mit 87 Segmenten und natürlich auch nicht anzeigbar ist. 
Auch dem PDF-Readme kann ich nicht entnehmen, was falsch läuft.
Da ich zum arbeitenden Teil der deutschen Bevölkerung gehöre, kann ich meine Zeit nicht immer wieder damit vergeuden, zu probieren, meine Prozesse zu übertragen, ohne dass ein Erfolg zu sehen ist.
Ich bitte daher um eine nutzbare und funktionierende Anweisung, was ich wie tun soll. Am besten Schritt für Schritt.
Mit freundlichen Grüßen Anja Antje

Leider bereichteten Sie mir draufhin, mein Ticket sei bereits geschlossen, ich solle eine neue Anfrage stellen. Was ich hiermit tue.
Quellenmaterial sind ältere Prozesse, die ich selbst mit hochwertigem Chip-Kartenleser erstellt habe und vom Kassenrechner erstellte Abrechnungen.

Mit freundlichen Grüßen
Anja Antje

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>111</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe am 12.12.11 eine update-DVD Sfc 20 Ultimate EMV
erworben.Vorgaengerversion: Sfc 19 Ultimate. Nach einlesen des update
folgt
der Hinweis: Installation beendet. Sfc 20 Ultimate laeuft dann
selbstaendig
hoch. Ich habe keine Moeglichkeit, Aktivierungscodes einzugeben. ]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[Ausserdem
erscheint Fehlercode-9.]]></relevantText><![CDATA[ Die von Ihnen beschriebene Problemloesung habe
ich
durchgefuehrt, ohne dass sich etwas aendert.
Koennen Sie mir bitte
helfen?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>125</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>116</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

Leider hatte ich Ihnen mit meiner ersten Mail die
falschen Computer-Daten uebermittelt.
Hier jetzt die korrekten Daten, und
nochmal meine Anfrage:
Beim Bearbeiten eines Prozesses habe ich die
Statistikdaten veraender, auf Maximum.
]]>
<relevantText goldCategory="116"><![CDATA[Kurz darauf konnte ich keine
Aufträge mehr durchrechnen.]]></relevantText><![CDATA[ Es erscheint immer die Fehlermeldung:
Das
Smartcard-Device 'Karte / Scanner (Epson' kann nicht fuer die
Abrechnung geoeffnet werden.
Grund: Die Hardware wird bereits genutzt.
Warten Sie, bis es freigegeben wird, und probieren sie es erneut.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>286</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[Ich kann meine Zusätze xtraGOOD Corporare 5 und xtraGOOD Calculage im Fenster- Geben Sie Ihre
Seriennummer ein-
nicht mehr weiter installieren, da sich hier nichts mehr eingeben lässt.]]></relevantText><![CDATA[ Alle anderen
Eingaben waren in Ordnung. Das Upgrade Warehouse Sales firstclass
20 Ultimate EMV habe ich erst am 23.04. 2011 erhalten.
Ich besitzt bereits Warehouse Sales firstclass 19 Neo.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>327</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Hallo ich habe auf win 7 umgestellt und möchte eine Produkt CD erstellen, doch mein Originalprogramm erkennt meinen Brenner nicht.]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>245</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
sehr geehrte Damen und Herren, leider kann ich meine Registrierung nicht nutzen. Mir ist bei erster Registrierung ein Fehler unterlaufen.]]>
<relevantText goldCategory="104"><![CDATA[ ich habe eine unvollständige Mailadresse angegeben. Wenn ich mich jetzt einlogge, erscheint der Hinweis , daß die Seriennummer schon benutzt wird.]]></relevantText><![CDATA[ Was kann ich tun ? Meine vollständige Mailadresse ist: detlev.hall2610@googlemail.com!!!!!! Bei Anmeldung habe ich detlev.hall@googlemail.com angegeben , das Passwort lautet: max0202 bitte um Korrektur zur Registrierung oder eine Löschung, damit ich das Produkt neu anmelden kann ! Bitte Mail an : detlev.hall2610@google.com - danke !

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>218</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[Ich habe auf meinem Laptop Windows 7 installiert. Da WAREHOUSE CASH &
Prozessscanner (Kaufdatum Feb. 2010)nicht mehr lief, habe ich es
deinstalliert und dann versucht neu zu installieren.]]></relevantText><![CDATA[ Das gibt aber die
Fehlermeldung \"Installation auf dem Betriebssystem nicht zulaessig\".
Downloads haben mir auch nicht geholfen. Was kann ich tun? Gruss

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>329</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>106</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="106"><![CDATA[Wenn ich meine Dia-Show brennen möchte, wird kein Brenner angezeigt.]]></relevantText><![CDATA[ Verschlüsselung erfolgt aber kein Brennvorgang

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>296</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Bestellnummer:  62870237348808887WHR

Habe WAREHOUSE Sales firstclass WH Ultimate Download-Version
inkl. die Sicherheit DVD.

Bin am Neueinrichten des Programms.
Um ein langes downloaden, vor allem der Zusatzkomponenten, zu vermeiden, benutzte ich die DVD Version.
]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[Beim Programmstart akzeptierte die DVD Version
bei der Aktivierung die Download-Seriennummer nicht.]]></relevantText><![CDATA[
Eingabe erfolgte nach Online-Anleitung (ohne Bindestriche)

Bitte um Lösung des Problems

Mit freundlichen Grüssen

Aaron Turner
 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>593</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,

]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[bei der Installation des Interbase SPARQL Server wird die Installation angehalten und es erscheint die Fehlermeldung:

"Bei der Umwandlung des Produktdatenspeichers ist ein Problem aufgetreten. Sie werden den Datenspeicher bei dieser Software nicht verwenden können. Bitte wenden Sie sich an den Helpdesk um Unterstützung zubekommen."]]></relevantText><![CDATA[

Nach "OK" wird die Installation für diesen Teil rückgängig gemacht, aber die gesamte Installation läuft weiter. Wo für brauche ich diesen Datenspeicher? Wie kann ich diesem Problem entgegenwirken.

Danke für die Antwort.

mfg Anton Lechuck

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>32</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>84</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Nachdem meine Festplatte kaputt gegangen ist, musste ich alle Programme neu instalieren. ]]>
<relevantText goldCategory="84"><![CDATA[Nun kann ich bei Warehouse Sales 2008/2009 zwar meinen Ablauf zur Weiterbearbeitung aufrufen, jedoch keine Bestellnummern sehen.]]></relevantText><![CDATA[ Das hängt wohl mit dem Freischaltcode zusammen, darauf habe ich lt. Produktregistrierung vom 19.12.2008 keinen Anspruch mehr. Muss ich mir jetzt ein neues Programm kaufen um meine Arbeit zu beenden?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>107</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[Ich bekomme immerwieder den Fehlercode 9.]]></relevantText><![CDATA[
Neuinstallation und Anwendung
von whrescue hilft nicht.
Jetzt ist die maximale Anzahl von Freischaltungen
erreicht und ich komme gar nicht mehr weiter.
Fuer einen 65 jaehrigen
Berufstaetigen und langjaehrigen guten Warehousekunden schon eine sehr aergerliche
Sache.
Bitte helfen Sie mir.
MfG

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>550</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Es funktioniert alles bis: Dis Zum Disc brennen.
Dann kommt der
Hinweis:]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[Internes Problem waehren der Durchfuehrung; Das Brennen wurde fit
folgendem Fehler Abgebrochen;Das Laufwerk wird nicht komplett
unterstuetz]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>251</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="104"><![CDATA[Ich habe Specs Manager 9 auf einem neuen PC instaliert und wurde aufgefordert die Seriennummer anzugeben. Nach aufführung der auf der Box aufgeführten Nummer, wurde ich nicht weitergeleitet.]]></relevantText><![CDATA[ Folgende Nummer ist aufgeführt

ISBN: 436-073222-837-0

An sonsten sind keine weiteren Nummern auf Box oder CD aufgeführt.

Das Produkt habe ich bei Ihnen bereits im vergangenen Jahr nach dem Kauf registriert.

Besten Dank für Ihre Hilfe.

Tara Kestowicj

tarak604@msn.com

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>359</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>121</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,

trotz all meiner Bemuehungen schlaegt die
DVD-Treiberinstallation fehl. ]]>
<relevantText goldCategory="121"><![CDATA[Auch nach dem Download des Treibers
dvd-prozessverwalter-5.de auf \"helpdesk.warehouse.net\" erscheint die
Fehlermeldung:

1133: Unable to finish installation.]]></relevantText><![CDATA[

In der Hoffnung
auf Antwort verbleibt mit freundlichen Gruessen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>406</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>80</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="80"><![CDATA[Bei der Umwandlung Ihres Produktdatein ist ein Fehler aufgetreten]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>126</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>116</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, Ich hatte Sales Xtra L installiert und auch damit gearbeitet.
Durch
einen Absturz des PC, Ursache unbekannt, habe ich Windows XP neu
installiert, da auch ein Start im abgesicherten Modus nicht moeglich
war.
Danach musste ich alle meine Programme neu installieren, auch Sales
xtra L.
]]>
<relevantText goldCategory="116"><![CDATA[Wenn ich jetzt eine CRV Datei lade, kann ich sie nicht durchrechnen.]]></relevantText><![CDATA[
Es kommt dann folgender Hinweis: \"Das Smartcard-Device \"none\" kann
dieses Format nicht ausführen. Grund: Die aktuell genutzte
Graetekennung ist nicht innerhalb des erlaubten Bereichs fuer Ihr
System.\"

Ich habe auch versucht alle Warehouse-Programme von dem PC zu
entfernen (auch alte Reste) und Xtra L neu installiert. Es kam auch dann
wieder der gleiche Hinweis.

Was kann ich tun um die Prozesse wieder
durchrechnen zu koennen.

Mit freundlichem Gruss

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>113</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
ich hatte ihr programm PC care 2011 installiert. Gestern wollte ich das Programm starten.
Fehlermeldung -9.
Habe Programm deinstalliert und Ihr Wiederherstellungsprogramm aus dem Internet gestartet.
Danach PC Care neu installiert. Programm funktioniert.
]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[Heute wollte ich Saeles firstclass 19 und Produkt im IT Katalog 11 starten.
Fehlermeldung -9. Was ist da los?]]></relevantText><![CDATA[
Es kann doch wohl nicht sein das ich jetzt diese Programme auch neu installieren muss!!

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>499</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>77</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren!

Ich habe die Software zu dem Produkt "Archivieren Sie Ihre Bestandslisten!" vollständig laut
Gebrauchsanleitung installiert.
Nach Installation des Gerätetreibers und Neustart des Computers wird durch Anschluss des
Geräts der Hardwareupdate-Assistent gestartet. Ich wähle Windows-Update ab und entscheide
mich für "Software automatisch installieren" und klicke Weiter.
]]>
<relevantText goldCategory="77"><![CDATA[Der Hardwaremanager antwortet mit "Hardwareinstallation nicht möglich" und begründet, dass
die erforderl. Software nicht gefunden wurde.]]></relevantText><![CDATA[

Im Hardwaremanager erscheint eine Warnung für "USB 1658 Device": Die Treiber für dieses
Gerät konnten nicht installiert werden. (Code 31)

Ich nutze folgenden PC: 3 GHz Centershock, 1024 MB Ram, ~50GB freier Festplattenplatz, Windows
XP SP3.

Was soll ich tun, damit die Treiber laufen?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>471</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>101</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="101"><![CDATA[Wenn ich versuche, das Specificationsheet zu exportieren oder die Vorschau anklicke, kommt die Meldung "Nativer Fehler" (keine Fehlernummer).]]></relevantText><![CDATA[ Ausführen mit Admin-Rechten bringt nichts. Das Programm wurde auf den aktuellsten Stand gebracht. Ich bitte um umgehende Hilfe bei diesem Problem, da Ihr Programm so nicht nur wertlos ist (keine Freischaltung des Detailsheets möglich), sondern mehrere Tage Arbeit verloren sind. Mit freundlichen Grüßen Martin Zweig

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>338</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>65</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren, bei meiner ersten Anfrage vom September erhielt ich am
29.09.2011 eine Empfehlung von Herrn Bergschmidt vom noch kostenlosen Helpdesk, die mir nicht
weitergeholfen hat, ich führe die Empfehlungen deshalb unten nochmals auf.

Ich habe dann so vorgegangen, wie Herr Bergschmidt beschrieben hatte und habe alle auf dem
Windows7-Netbook vorhandenen EtherNet (IEEE 4000-Treiber) der Reihe nach installiert, allen
voran den von Herrn Bergschmidt vorgeschlagenen Treiber  "GVH alt". ]]>
<relevantText goldCategory="65"><![CDATA[Leider hat das die Lage
nicht verbessert, es erscheint weiterhin nur ganz gurz zu Anfang der geplanten Importierung
von meinem ProfiKartenleser Systech MDX-X3E ein einzelner Datensatz im Erstellungs-Fenster und ich kann auch
die Datensatz-Vor- und Rückwärtssteuerung nutzen, aber bei Betätigen des Erstellungs-Bottoms (grüner Knopf)
erscheinen nach wie vor keine Daten und am Ende wird angezeigt, dass die zwar benannte, aber
nicht sichtbare Erstellung "nicht existiert".]]></relevantText><![CDATA[ Haben Sie eine weitere Idee ? Sollte ich
doch mal im Netz nach weiteren Treiberupdates forsten ? Oder Muss der Kartenleser
seitens Systech ein Firmwar-Update für Windows 7 erhalten ? Auf Windows XP und Vista läuft
das mit WArehouse Xtra seit langem störungsfrei mit diesem KArtenleser.
Mit freundlichen Grüßen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>243</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
guten tag!
ich bin gezwungen in der zukunft meine specificationsheets mit xml codes zu erstellen damit sie auch auf android programierten geräten zu lesen und presentierbar sind. da ich einen apple als mein arbeitswerkzeug weiterhin brauchen möchte und nicht auf windows ausweichen möchte habe ich mich entschieden den specs manager oder den specs creator den sie in der warehouse-online cloud anbieten zu verlasse..
ich wünsche mir dass sie aber weiter hin alle meinen domainen die ich bei ihnen registriert habe weiterhin hosten.
nun zu meiner frage: ]]>
<relevantText goldCategory="104"><![CDATA[wenn ich die neuen von mir erstellten sheets im .trl aus meinem neuen programm exportiere - wie kann ich diese bei ihnen unter der .ssh zuweisung meiner domainen hochladen?]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>152</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>110</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
ich hab 2 Probleme.
Problem 1 ist mit dem Sales firstclass WH Ultimate.Hier bekomme ich die Fehlermeldung beim Brennen meines Projektes: CrashDump 23444534_464337_v44.3.3.45.tmp saved successfully
Fehler im Modul "Salesfirstclas.exe" (Ladeadresse: 2x72216627) an Adresse 1x455b4a44, Exception 5x5078285 " ACCESS_FORBIDDEN"
Was ist passiert und wie kann der Fehler behoben werden, damit ich mein fertiges Projekt brennen kann?
Problem 2 ist heftiger und zwar mit dem Programm Produkte im OFFICE Katalog WH.
]]>
<relevantText goldCategory="110"><![CDATA[Hier bleibt das Programm beim Starten bei "Programmoberfläche wird eingerichtet" hängen.]]></relevantText><![CDATA[Da es weder einen Button noch sonst irgend etwas gibt um die Software zu schließen,selbst im Task Manager ist es nicht aufgeführt, da es nicht vollkommen gestartet ist,muss ich einen Neustart durchführen mit erzwungenden Abbruch.Auch springt ein Symbol "whdata Core" Typ Textdokument auf mein Desktop auf, welches ,wenn ich es öffne leer ist.Das halb geöffnete Fenster bleibt immer im Vordergrung stehen, selbst ,wenn ich andere Programme öffne.
Nun hab ich das Programm deinstalliert, einen Neustart und defragmentiert und wieder neu auf gespielt. Dabei kam nun folgende Fehlermeldung:
Die Schriftart konnte nicht eingerichtet werden.Überprüfen Sie, ob Sie ausreichende Administratorrechte zum Installieren von Schriftarten besitzen, und das System diese Schriftart unterstützt.
Fertiggestellt wird das Programm nur dann, wenn ich auf Ignorieren drücke.
Was kann und muss ich machen, damit ich das Programm wieder vollfunktionsfähig auf meinen Rechner habe.
Wenn Sie nochmals die komplette Fehlermeldung für das Sales firstclass WH brauchen, bitte teilen Sie es mit mit, damit ich es Ihnen dann nochmals zuschicken kann.(es wurden 2 oder 3 dieser Fehlermeldungen von mir bereits an Sie gesendet.

Auf eine baldige Nachricht und Problemlösungen meiner Programme, verbleibe ich mit freundlichen Grüßen.

Antonia Leiserforst

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>415</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>55</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
]]>
<relevantText goldCategory="55"><![CDATA[ich habe ein Problem beim Anwenden von Skripten. Sobald ich diese Einfüge, und mir
den Prozess bzw. den Auftrag erneut ansehe, passt die Bestellnummer nicht mehr zu den Daten und an das Ende
dieses Auftrags wird der Anfang des Auftrags hängend für ein paar Prozessschritte abgebildet.]]></relevantText><![CDATA[
Ich habe DATA Dateinen. Danke schonmal für eine Antwort. MFG

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>460</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>31</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo,
nachdem plötzlich mein Programm arbeitet und die Dateien korrekt auf dem PC nach Komprimierung in ARC ablegt, kann ich sie als Abläufe ablegen.
Dabei zeigten sich 2 neue Probleme:
1.
Wie kann ich Objekte in einem Projekt als einzelne Abläufe speichern, z.B. sind in einer Verkaufsliste mehrere Direktverkäufe ?
Ich behelfe mir derzeit, indem ich das Projekt lade, alle nicht gewünschten Objekte lösche und den Rest als Ablauf speichere.
Dies mache ich für jedes Projekt bis ich alle Objekte als einzelne Abläufe gespeichert habe.
2.
Wie ich feststelle, habe nicht nur ich bei Warehouse das Problem ein erforderliches Entschlüsselungsverfahren separat zu aktivieren.
Alle Beschreibungen entsprechen nicht der Praxis.
Bei Produktregistrierung kam keine Aufforderung
]]>
<relevantText goldCategory="31"><![CDATA[Beim DVD-Brennen kommt erst nach Fertigstellung beim Ausführen die Meldung, das die DVD nicht ausgeführt werden kann, weil die Benutzung für mein Land verboten ist.]]></relevantText><![CDATA[
Was bitte soll dieser Schwachsinn ?
Was für einen Kennungs-NR wird benötigt ?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>46</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>32</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[


Hallo Herr Gründelmann,

es tut mir leid, aber ich bin es schon mal wieder. Ich habe alles wie von Ihnen beschrieben, 
ausgeführt. Das Problem ist nicht behoben. Die erste DVD zu brennen, war möglich. Danach stoppt 
wieder alles. Ein weiteres Brennen ist nicht mehr möglich. Folgendes wird mir angezeigt:

wmem reporb disc project build exception: ok.

Und: ]]>
<relevantText goldCategory="32"><![CDATA[das Brennen wurde mit folgendem Fehler abgebrochen: Verschlüsseln fehlgeschlagen.]]></relevantText><![CDATA[ Verschlüsseln des
Ablauf fehlgeschlagen. I.O.-logfile ansehen. Ich habe es auch ohne verschlüsseln versucht. Aber auch das hat nicht geklappt. Dummerweise habe ich meiner Kollegin und auch einem Freund das gleiche Programm empfohlen, die nun auch Probleme haben. Auch im Internet habe ich gelesen, dass es häufig Fehler beim Brennen gibt. Bevor ich mich nun von dem WAREHOUSE-Programm verabschiede, um mir ein anderes Programm zu kaufen,(was ich im Grunde bedauern würde), habe ich noch zwei Fragen. Es ist ein letzter Versuch.
Gibt es ein externes Brennprogramm, um die Produktpreview ohne Probleme zu laden? Gibt es in München 
eine Vertretung von WAREHOUSE, wo ich mal mit meinem Laptop vorsprechen kann? Inzwischen habe ich auch
an den Hersteller meines Laptops geschrieben, um zu klären, ob es von dieser Seite ein Problem mit
WAREHOUSE gibt. Antwort steht noch aus.

Es tut mir wirklich leid, wo Sie, der mir immer sofort und ausführlich geholfen hat, soviel Arbeit mit mir haben.

Mit freundlichen Grüßen 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>491</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>99</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="99"><![CDATA[Ich habe mein System gewechselt und kann nun nach Installation des Programms die Dateien
nicht mehr als exportieren, da der Codec nicht verfügbar ist!]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>507</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>77</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="77"><![CDATA[Wir haben alles ordnungsgemäß angeschlossen, trotzdem keine Daten und Bestellnummern auf Preview.]]></relevantText><![CDATA[
Stimmt es, daß alles deaktiviert (Firewall und Antivirenprogramm) werden soll!? Das finden
wir sehr unsicher, dann hat jeder in dem Moment Zugriff auf unseren PC! Gibt es eine
Alternative? 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>478</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>101</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrtes Helpdesk-Team!

]]>
<relevantText goldCategory="101"><![CDATA[Seit gestern kommt folgende Fehlermeldung, wenn ich das Datenblatt exportieren (als specs.xml) bzw. freischalten will:
"Fehler von Warehouse Specs Manager. Nativer Fehler."]]></relevantText><![CDATA[


Da ich Ihr Programm zum ersten Mal nutze, weiß ich nicht, ob es tatsächlich an Ihnen oder doch an mir liegt. Bitte um Hilfe.

Vielen Dank!
Mfg,
Tatjana Notinger
tatjana.notinger@gmx.at

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>205</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>66</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,
]]>
<relevantText goldCategory="66"><![CDATA[Bei der Kalkulationsanwendung in der Gewinnzieleingabe erhalte ich immer die Fehlermeldung:
Fehler beim parsen der XSL Daten.]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>215</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe mir einen neuen Computer gekauf. ]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[Kann ich mein Produkt Ultimate Programm ( 11.3.5.3
)und B2B Creator auch auf meinem neuen Rechner mit dem Programm Window 7 installieren?]]></relevantText><![CDATA[ Wie
kann ich das machen?
Danke für Ihre Hilfe!

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>285</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>111</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="111"><![CDATA[Ich habe das auf Ihrer Webseite erwähnte AutoSortSD-Funktionspaket im Programm nicht
gefunden. Erst nach dem Download von Plug-In-Funktionen stand eine Datensatz-Funktion zur
Verfügung, mit diesem ist mir o.g. Ziel jedoch nicht gelungen.]]></relevantText><![CDATA[ Kann es sein, dass es
mehrere Datensatz-Funktionen gibt? Welche Funktion muss ich anwenden, um o.g. Ziel zu erledigen?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>213</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>74</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen u. Herren
]]>
<relevantText goldCategory="74"><![CDATA[ich habe von euch 3Produkt Programme Warehouse 8 Warehouse 10first Class und Warehouse 11 first Class. Jetzt habe
ich einen neuen Computer mit Windows 7-und alle 3 sind für die Katz.]]></relevantText><![CDATA[ Da ich gerne mit
ihreren Programmen arbeite habe ich mir bei ihnen Warehouse 12 gekauft.was kann ich mit den
3Programmen machen??mitWarehouse 10 arbeite ich zb;gerne. also weg geben oder?
bei Tycoon konnte ich alle Programme mit Upgrad für window 7 wieder brauchbar machen.

   mit freundlichen Grüßen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>67</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>56</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="56"><![CDATA[Mit Fehlercode 27 wird angezeigt, dass meine Programme bereits unter einer anderen Mailadresse registriert sind.]]></relevantText><![CDATA[ Obwohl meine neue Mailadresse -walterfalkenbernd@einsundeins.de- bei Ihnen registriert ist, habe ich keine Möglichkeit die Registriernummern für die neue Adresse zu ändern. Bei den Änderungsversuchen dreht man sich im Kreis. Könne Sie die alte Adresse -walterfalkenbernd@hotmail.de- löschen? Oder teilen Sie mir bitte  umgehnd mit, wie ich wieder mit Warehouse arbeiten kann. Mit freundlichem Gruß Walter Falken berndwalterfalkenbernd@hotmail.de

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>108</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[Was ist bei Programmstart Fehlercode -9 zu tun?]]></relevantText><![CDATA[
Ich habe die Antwort zwar gefunden und bin genau nach Ihrer Anweisung vorgegangen aber die
Fehlermeldung kam immer wieder.

Die Patches für Ultimate 13 habe ich herunter geladen.
Beim Versuch diese zu installieren bekam ich schon den Hinweis, dass Ultimate 13 nicht
installiert ist.

Eigenartiger Weise kann ich aber Produkte im IT/OFFICE Katalog 13 ausführen und das Update installieren.
Offensichtlich zeigt sich die o.g. Fehlermeldung nur beim öffnen des Angebot Designer.
(Screenshots liegen bei)

Als Schutzprogramm benutze ich Avira Antivirus 2010. Firewall- Virus und
Sonarschutz wurden deaktiviert.

Ich habe seit dem letzten Gebrauch von Ultimate 13 einige neue Programme installiert.
Neben WAREHOUSE B 2 B Creator und Nero 12 den neuesten Sebupro Reader und andere Programme.
Könnte es dort Komplikationen geben?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>178</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>82</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mein Programm ist: Salesfirstclass19 ultimate (12.3.3.57)
]]>
<relevantText goldCategory="82"><![CDATA[Es wird keine Bestellnummer geschrieben.]]></relevantText><![CDATA[
Menü: Salesdateien in den Computer einspielen = Erstellung bei Scanner
und Tabellen wird keine Bestellnummer geschrieben.
Ich möchte eine Direkterstellung mit Bestellnummer machen. Beliebiger Ablauf
in der Kasse mit Bestellnummer (über meinen angeschloßenen Handscanner
zu lesen) soll auch mit Bestellnummer gschrieben werden.
Über die Systemsteuerung habe ich alle möglichen Konfigurationen ausprobiert,
aktiviert, Bestellnummernfeld auf  maximal gestellt. In der Anzeige bevor
die Erstellung beginnt, wird angezeigt: unzureichende Erstellungsdaten.

Alle 5 angezeigten Geräteteiber ausprobiert. 
Ich könnte Ihnen auch eine Direkterstellung meiner Problemlösungsversuche
senden, aber nur ohne Bestellnummer.
Mit freundlichen Grüßen  
   

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>538</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Mein Programm ist: Produkte im IT OFFICE Katalog 10 (7.3.5.3)
Nach dem Erstellen einer Produktpreview,drücke ich auf das Zeichen -Brennen-
.es laufen alle drei oder fünf Arbeitsgänge ab damit  am  Schluß
die Produktpreview mit eingebundenen Statistiken im Brennvorgang auf einer DVD
gebrannt werden kann.]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[Nach kurzer Zeit erscheint beim Brennen ein kleines
Fenster auf dem Bidschirm, wo steht
- Internes Problem - und das Brennen von der Produktpreview wrd abgebrochen.]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>314</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>100</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="100"><![CDATA[bei meinem Produktorganizerprogramm kommt bei Aufruf die Meldung daß ich mich registrieren soll obwohl ich mich im April schon registriert habe.]]></relevantText><![CDATA[
Ihr zugeschickter Democ-Code den ich eingegeben habe wird nicht angenommen weil er angeblich falsch ist.
Auch nach einer erneuten registrierung wurde mir der gleiche Code zugeschickt.
Da ich die Software nicht testen wollte sondern gekauft habe gehe ich davon aus, daß ich es nicht immer wieder freischalten muß.
Brennen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>250</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>104</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Guten Tag

Nachdem mein Computer kaputt gegangen ist, habe ich nur eine alte Version von Warehouse gefunden, bei der die maximale Anzahl von Freischaltungen bereist erfolgt ist, es handelt sich dabei um das ProduktUltimate 12, mit der Seriennummer S-25382-21324-33525-22821-18387-37481. ]]>
<relevantText goldCategory="104"><![CDATA[Gerne möchte ich dieses Produkt für mich registrieren.]]></relevantText><![CDATA[

Letztes Jahr habe ich das Warehouse Sales firstClass 2007/2008 (collector) online gekauft, ist nun aber durch den Absturz verloren gegangen.
Freundliche Grüsse
Lucy Lan

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>95</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>63</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo, ich bitte um Unterstützung bei einer Verkaufsablaufbearbeitung mit Salse firstclass 20.]]>
<relevantText goldCategory="63"><![CDATA[Während der Bearbeitung tritt das Problem auf, dass der Anzeigepfeil immer zum Ablaufbeginn zurückspringt.]]></relevantText><![CDATA[ Die Einstellung des Bereichszeigers "Ablaufbeginn" auf den entsprechenden Punkt der Weiterbearbeitung ist wirkungslos. Der Anzeigepfeil springt nicht mehr zum Abschnitts- bzw. Ablaufende und läßt sich mit dem Abschnittszeiger auch nicht einstellen. Der rote Balken unterhalb des Vorschaufensters ist nicht mehr sichtbar. Ich vermute, dass dieses Problem durch eine Fehlhandlung zustande gekommen ist, bin trotzgroßer Anstrengungen aber nicht in der Lage die Ursache zu finden. Danke für Ihre Bemühungen mfg E.T.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>171</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>112</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="112"><![CDATA[Guten Tag, seit Tagen kann ich leider kaum noch Produkte in meine Online Sammlung laden]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>30</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>84</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich möchte einen Ablauf in SFC bearbeiten. 
Das Format ist DATA3 die Bestellnummer ist in Unicode.
Der Ablauf wurde auf einem bezahlsystem aufgemommen und soll jetzt etwas bearbeitet werden.
Der Ablauf funktioniert mit Windows Payment Reader einwandfrei.
]]>
<relevantText goldCategory="84"><![CDATA[In SFC ist gar keine Bestellnummer zu sehen.]]></relevantText><![CDATA[
Beim erstmaligen einfügen der Datei hat SFC ein Entschlüsselungsverfahren inst.
Wo liegt hier das Problem, bzw. was mache ich falsch.
Vielen Dank.
MfG
Dieter Löwe

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>123</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>76</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="76"><![CDATA[-9]]></relevantText><![CDATA[ "Benjamin Mul benny6141@aol.com" <benny6141@aol.com>

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>386</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>33</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Ich habe eine Produktpreview gemacht, die ich eigentlich heute brennen muss.
Ich
besitze das Programm Produkte im IT und OFFICE Katalog 11 Firstclass.
]]>
<relevantText goldCategory="33"><![CDATA[Leider habe ich
irgendwann staendig die Meldung bekommen "Speicheranfrage
ungültig..." und ich konnte das Projekt nicht fertig stellen.]]></relevantText><![CDATA[ Ich
hatte alle Daten eingefuegt und die DVD waere voll gewesen, ich glaube
das
Projekt hat 1,6 GB. Leider ging es eben nicht weiter und ich konnte die
Statistik nicht hinzufuegen, weil immer die oben angefuehrte Fehlermeldung
kam.
Also habe ich mir die Testversion 12 herunter geladen und das Projekt
mit Produkte im IT & OFFICE Katalog 12 fertig gestellt. Weil ich es heute noch brennen
muss, erschien mir das am sinnvollsten. Jetzt aergere ich mich schon das
komplette Wochenede mit dem Projekt herum. Beim 11er kam am Ende die
gleiche
Fehlermeldung. Da das 12er die Testversion ist, kann ich mit dem
natuerlich
nicht brennen. Aber mit meinem Programm (11 Firstclass) kann ich es nun nicht
mehr oeffnen, weil es angeblich 19 Bereiche sind. Auf keinen Fall mache
ich
das gesamte Projekt nochmal neu!
Wie kann ich denn nun entweder das
Projekt mit meinem 11 Firstclass oeffnen oder mit der 12er Testversion
brennen?
Vielen Dank fuer ihre schnelle Antwort.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>274</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>83</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Wie kann man den foto Organizer 12 unbegrenzt verwenden? ]]>
<relevantText goldCategory="83"><![CDATA[Es wird immer eine Ende der Demophase angezeigt.]]></relevantText><![CDATA[

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>164</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>112</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="112"><![CDATA[Nach dem Hochladen von Dateien im daata2 und smw Format erscheint
"Allgemeiner Fehler der Online Segmente"]]></relevantText><![CDATA[

Nr. 36614385

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>503</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>77</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,

ich wollte heute meine ersten Bestände
archivieren. ]]>
<relevantText goldCategory="77"><![CDATA[Leider muss ich  Ihnen jedoch mitteilen, dass der
USB-Prozessverwalter
weder eine Funktionsanzeige hat, noch sich an meinem Rechner anmeldet.]]></relevantText><![CDATA[
Es
steht also zu befuerchten, dass das Geraet defekt ist.

Ich waere Ihnen
sehr dankbar, wenn Sie mich kurzfristig -am besten per E-Mail-
kontaktieren
wuerden.

Im Voraus vielen Dank.


Mit freundlichen Gruessen

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>579</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>72</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="72"><![CDATA[Beim import meiner dt5-Salesdateien meiner Workstation, wird die Bestellnummer häufig falsch übertragen]]></relevantText><![CDATA[ (CRD oder Windows Payment Reader können die Bestellnummer ganz normal anzeigen) Was kann ich tun?
 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>372</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>71</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren.

Ueber Jahre hinweg war ich zufriedener
Kunde Ihrer Produkte, besonders der Reihe Sales Firstclass. Doch leider
stehe
ich vor einem grossen Problem. Im Zuge technischer Entwicklung habe ich
mir
von BPS einen Complete-EMV Datenscanner gekauft. Als optimales Werkzeug dazu die
Downloadversion von Sales Firstclass 19 Neo bei Winload erworben. Doch
leider macht mich dieses Programm nicht froh. ]]>
<relevantText goldCategory="71"><![CDATA[Beim Bearbeiten von
Complete-EMV
Prozessen (egal ob im CWVEMX- oder DATA-Format) kommt es zu einer fast
dauerhaften CPU Überlastung zu 100%, beim Durchrechnen bzw. Anzeigen der
Übersicht zu extremem Stocken.]]></relevantText><![CDATA[ Wenn Sie meine Rechnerausstattung sehen,
so
koennen die Probleme nicht an der Hardware liegen. Ueber das gleiche
Problem
berichtet ein Bekannter von mir, der bisher ebenfalls Ihr Programm fuer
die Prozessbearbeitung verwendet hat, aber jetzt auch verzweifelt
ist.

Inzwischen wuerde ich am Liebsten die Software zurueckgeben - dies
wurde von Winload aber abgelehnt mit der Begruendung, dass
Downloadversionen von einer Rueckgabe ausgeschlossen sind. Deshalb jetzt
ein letzter Versuch mit Ihrem Helpdesk. Haben Sie eine Tipp fuer mich,
wie
mit Complete-EMV Material ein zufriedenstellendes Arbeiten moeglich ist? (Und
ich vielleicht wieder zufrieden werde?)

Mit freundlichem Gruss

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>548</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>67</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
WAREHOUSE Helpdesk schrieb:
  
Grundsaetzlich treten die bschriebenen Probleme nur beim Processing eines
    
NF
  
Ablaufes in Complete EMV Derstellung sowie beim Brennen auf NF Disk auf. Beim
Processing von normalen DVD's treten beide Fehler nicht auf.
    

Beim Processing
  
(Step 1) Abbruch ca in der Mitte des Ablaufes mit der Hinweis "Ungenügend
Speicher oder internes Problem" - sinngemaess. ]]>
<relevantText goldCategory="67"><![CDATA[Beim Brennen kommt die
Fehlermeldung, gleich zu Beginn, "internes Problem".]]></relevantText><![CDATA[
    

Brenner: GGD
  
JHG-E17 L mit neuestem Firmware patch (vor dem Patch konnten 5 NF
    
Disks
  
erfolgreich gebrannt werden)
    

Bitte um Ihre Hilfe das zu loesen - hab mir
  
extra wegen Ihrer Anwendung diesen neuen PC mit so viel Recourcen
    
gekauft,
  
in der Erwartung sehr rasch und problemslos BD Abläufe erstellen zu
    
koennen.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>21</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>84</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Hallo ich kopiere gerade meine Prozesse von meinem Digitalreader5 auf meinen Computer. Bei den Erstellungen habe mit dem externen Scanner von Matrix-auf Barrcode umgeschalten, dabei gab es immer eine fehlende Bestellnummer. Beim Überspielen auf den Rechner passiert dann folgendeDas Projekt wird komplett überspielt, beim umrechnen im Nachhinein auf SFCWH endet der Prozess bei dem Aussetzer, obwohl der Datenmenge nach das ganze Projekt da ist. ]]>
<relevantText goldCategory="84"><![CDATA[Unter Paymentreader ist das ganze Projekt zusehen, nur bei dem Aussetzer keine Bestellnummer mehr.]]></relevantText><![CDATA[ Habe das Projekt mit einem anderen Prozessprogramm nochmals importiert -> dort funktioniert es. Unter SFCWh dann angeschaut wird die Bestellnummer ab dem Aussetzer nur noch zur Hälfte eingetragen. Dies geschieht fast mit jedem Projekt mit der Umschaltung von Matrix auf Barcode während einer Erstellung mit dem Kartenleser. Derselbe Effekt tritt auch Bei SFC20 auf. Können Sie mir erklären, dass das bei einem ánderem Salsprogramm funktioniert nur bei Ihrem nicht?

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>581</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>116</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
]]>
<relevantText goldCategory="116"><![CDATA[Meine in Bearbeitung befindliche Artikelpreview lässt sich nicht mehr starten / bearbeiten.]]></relevantText><![CDATA[ Es komme ein Fenster mit folgendem Text:
Das Smartcard-Device Gerät Nr. 3 Data Out kann dieses Format nicht verarbeiten.
Grund: Das Format wird nicht unterstützt oder ist nicht lesbar. Benutzen Sie die Funktion "Supported" um die möglichen Formate zu ermitteln. 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>453</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>78</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[

]]>
<relevantText goldCategory="78"><![CDATA[Es ist mir nicht möglich fehlerfrei Abläufe, die ich mit dem Kartenleser CRX P1 angefertigt habe
(*.PRC), in das Programm einzubringen. Es folgt dann immer die Meldung:

Fout in module « CenterEncodingTools.dll » (laadadres:1x820a7666) op adres4x67158bd6 
Uitzondering 6xc775220 !ACCES_FORBIDDEN!]]></relevantText><![CDATA[

und es wird mir gebeten, das Programm zu stoppen. Da ich Warehouse Sales first class Ultimate
gekauft habe um diese EMV-Abläufe zu verarbeiten, bin ich sehr enttäuscht. Das Work-It
Tool liest diese Abläufe übrigens einwandfrei ein.

Ich melde mich an Sie, weil Ihre Kollegen aus Estland (bei denen ich das Programm gekauft
habe - ) auf meine Bitte leider nicht antworten. Hoffentlich
helfen Sie mir weiter. 

    ]]>
        </text>
      </interaction>
    <interaction>
        <metadata>
          <businessScenario>multimedia software developer</businessScenario>
          <dataSource/>
          <id>607</id>
          <author/>
          <date>2013-10-14</date>
          <category>100</category>
          <keyword>TODO</keyword>
        </metadata>
        <text><![CDATA[
Sehr geehrte Damen und Herren,

bei dem Programm "Produkte im OFFICE Katalog WH Deluxe" kommt es zum Problem, dass erst der Startbildschirm erscheint und dann um die Seriennummer gebeten wird. Diese ist korrekt eingegeben, auch ist das Produkt registriert. ]]>
<relevantText goldCategory="100"><![CDATA[Hinter beiden Angaben (SN und Mail) ist ein grüner Haken. Wenn man dann auf "Starten" geht, passiert nix, das Programm startet nicht.]]></relevantText><![CDATA[

Nach der Lektüre der FAQ habe ich auch das Update installiert, welches Sie den Kunden empfehlen, bei denen der Startbildschirm nur kurz zusehen ist. Dieses führte jedoch nicht zum Erfolg.

    ]]>
        </text>
      </interaction>
  </interactions>
</dataset>
